[日劇][含劇透] 輪到你了 (あなたの番です) 討論區 (2)

上個Post:

正劇共20集
- 第一章 (本篇) 1-10集
- 第二章 (反擊篇) 11-20集

特別篇 1集
建議睇完第一章後 當10.5集睇

番外 (房門之內) 1-18集(預計)
每集講述一個住戶 建議一集正劇一集番外交替觀看

第一章住户圖:

第二章住戶圖: 含劇透

最新紙條總表: (Cap by高遠搖搖板巴打) 含劇透

[size=5]#2 開始會有劇透[/size=4]
(生肉/最新一集劇情建議加密)

歡迎各位加入討論 一齊估真兇

我覺得唔洗加密都得啦

新po留名

建議規定新一集播出幾耐先可以劇透時唔使四重加密

一出熟肉透得啦生肉透真係冇仇報

反擊篇第三集一分鐘預告

重點一：二階堂好型
重點二：そら好得意

竟然仲有小空

一日啦不如有心追既應該睇左

即係香港時間逢星期一2230解禁

咁precise

精確啲大家容易跟

之前都有巴打分析話度門係向入面開，加上個鎖又弱雞求其搵把間尺了下就開到。
早苗都有講過話之前佢走左出露台(定係黑島講既?)

但係浮田死個度唔近喎
又要避開早苗又要啱時間跟到浮田
會唔會太高難度？

其實點解咁少人講幫阿婆推輪椅嗰個後生仔？佢為乜同赤池家關係咁密切呢？

而家唔知抽左邊張紙既係咪得返：
尾野
管理人
黑島
田宮

而兒嶋、赤池里美、石崎洋子都幾肯定真係有寫

即係由上面四個人抽到

浮田死前話知邊個抽到里美
跟住去搭𨋢搵佢問
即係尾野黑島其中一個
因為管理員死左，田宮住一樓唔駛搭𨋢

上個post 有講過吓，我覺得佢有殺赤池家嘢嫌疑

係咪呃錢？差佬話赤池家有錢

切蛋糕嗰晚佢都喺度，佢應該知道d嘢

如果係佢既話唔信佢會繼續照顧啊婆同畀片啊婆睇 好易喚醒啊婆記憶/俾啊婆發現係兇手

佢係度咩

都係，佢有殺人嘅都係2號室個柱人比較可行
eg. 赤池家，仲要露台開咗
不過條梯好似淨係可以向下開

我覺得佢係真心對阿婆好，但知道赤池美好憎阿婆同埋覺得佢老公照顧得阿婆唔好，所以殺晒佢地兩個
不過依家咩證據都冇，關於呢個it 狗嘅資訊又超級少，唯一係警察講過赤池家門鐘記錄有機會比人改過，所以我先懷疑佢

留明

新POST留名

每集既新謎團多過解返之前既謎團，睇呢套野真係越黎越攰，仲要呢個月發生咁多事，真係無乜心情睇呢類劇

本來唯一好在有西野治癒下，但宜家越黎越黑化，應該最後又會變左會長咁既癲婆，更加無心機睇

呢套劇已經最少有早苗同尾野呢兩個癲婆
站在編劇立場
一套劇應該唔會有咁多相似嘅角色嘅
利申：好似係

我會prefer黑島係高智犯多過失智
就算最尾真係俾人拉都唔好變癲

呢一點邊個係兇手都一樣
大家睇得推理劇都希望成件事係有理可循

姑姐玩下爬已成為每集最期待畫面

其實第一季幾悶下
有啲發下癲先叫有嘢睇同追下

留名先

點解菜奈會打比另一間醫院？

如果總一係有犯罪或者戀態，咁黑島被人挷住果陣，換著我係總一。。。一早

小空

可能同藤井個護士有關

肥差自爆hack咗縢井電腦，護士會唔會係一伙

終於有人懷疑下it男啦 成日講都無咩人理
可能唔係參加者嫌疑細

覺得護士可能被又有一個更大的目的令佢要推進個遊戲？所以菜奈最後個通電話俾佢做嘢既醫院到，然後佢又特登搵翔太做gym......

啊⋯⋯第二季又有新謎團，新住客睇到我
追左咁耐 希望佢係解釋得sai所有嘢先好完

咁難怪，劇組主觀上係特登收埋佢，我地難免感覺糢糊，對佢印象甚至比珍珠奶茶佬低好多

it男同鎖匙佬我都係比較在意
不過情報太少

珍珠奶茶佬
西村越嚟越多名

上集先係 創業佬

隨時紙條個吉村其實都係佢

（以下有第12集劇透）

睇完12集，我覺得大boss賠率有微妙變化
轉冷:
黑島（太focus佢反而似fake）
垃圾婆 (本來都半冷，而家仲露哂底牌咁濟）
昇溫:
小總（變態無誤）
IT佬（對阿婆二次傷害?）
樓梯佬 （同黑島有sm關係?幫凶?）

不過我覺得大熱仍然係黑島，小總，尾野

樓梯佬最近顯得好廢 當初好cool好神秘
宜家比女人打到咁 成隻鵪鶉咁.....

如果沙和比男友打係真 同lift中間有停2樓 咁未必係咩sm關係啦

係咁聞佢味道 會唔會暗示其實佢有個孖生姐妹咁上下既物體

佐野我暫時估佢買賣人體器官

點知另一個咩味
可能單純香呢

睇怕上帝視覺既大家最後要開個正義大叔做大boss先唔爛

依家愈嚟愈覺得尾野就係單純病態係大boss可能性好低
而唔知點解總一笑得愈燦爛就愈有陰險狡詐嘅感覺 太多疑點
至於黑島 如果下一集黑島話自己用開兩隻唔同嘅洗頭水……

或者nana真係殺咗銀行仔

二階堂：咦 你同早川教授用同一隻洗頭水喎

二階堂唔鐘意其他人既味 會唔會去索早川個頭呀
沙和訓過個位佢好似無噴走d味....唔通...

首先，管理人一定係幕後之一，因為一開始開會既時候，係管理人帶起呢個話題先，就算女主唔加把口，都會慢慢引導到呢個遊戲既相關，而且唔知大家有無留意，一開始北川話有野做要走既時候管理人叫佢留低，之後田宮想轉話題、石崎（寫自己個名個個）話唔想寫，管理人都出口阻止，根本就一直想帶大家入遊戲

另外，管理人仲提到，如果有一千萬，就會殺人，所以好可能佢就係為左一千萬而殺左自己（因為重病），令遊戲開始

而一直有個問題，就係黑幕點解會知道咩人拎左咩名，同點確保一定唔會抽翻自己寫既名，前者會唔會係同紙同筆有關，我記得一開始赤池美里係話支筆寫唔出，問左田宮借原子筆，可能咁個黑手先唔知佢寫左咩，所以佢奶奶到宜加都無死，而其它係紙上既人差唔多死晒；後者就真係無辦法確保，所以我覺得會有人抽翻自己個張，而我估應該係尾野

而尾野一定同管理人有d關系架啦，因為管理人送人既門牌係手作，除左尾野諗唔到邊個整，加上得佢自己掛出黎門口，加上尾野係可以用到303空房，鎖匙應該只有管理人有

而劇裡面都有show個盒出黎，但無303鎖匙，即係未還，同時呢間房係早苗一家都可以用，因為第10集講到佢地想係個間房殺人，不過我覺得佢地一家只係棋子，唔係幕後，只係比人利用

另外202西野應該真係有孖生或者雙重人格，因為有次開會女主話還錢比佢，個1000円，佢呆左下之後話個信封好可愛
應該係唔同人or人格，同埋佢後面強行解釋話點解自己多左野講，好似變左個人咁係因為男友死左解脫左，呢個強行自白好可疑，加上聞頭髮個到

而204西村都好可疑，因為一開始佢無參加到開會，所以人人都會認為佢咩都唔知，洗白晒，但如果有佢既同伴同佢講翻既話，佢又可以知道晒所有野，又可以暗中做野，而且絕對清白，再後期佢自動當選會長，我諗會唔會係為左咩鋪路， 例如呢到附近要重建起其它野，佢想令呢到樓價跌再收購變賣？而且佢出高人工去請中國妹同兩個mk可能都係呢個目的，商人既野真係做得出都唔奇

因為真係諗起呢套戲

佢會對其他人嘅氣味比較敏感 但專登去索陣味應該係有係可疑先會啩

同埋當時黑島好明顯唔想噴走d味 所以專登問二階堂問題扯開話題 等佢以為自己已經噴咗

氣味都係等佢劇情交代 不過佢起碼聞左4次 睇下佢點解話
好明顯唔想噴走d味 呢個我唔太理解

每次見到尾野 我都好想打柒佢

另外今集紙條個度
洋子個張其實有摺痕 應該係真既
浮田個張係佢地未相信交換殺人開始前已經掉左 應該無造假

我都傾向相信浮田冇講大話
佢一向都唔太理件事
冇乜動機要講大話

佢當時嘅動作就揸住隻嘢 末噴 但轉頭去咗問二階堂問題 就再無然後
不過我唔知係咪睇傻咗
突然間好奇怪點解黑島唔想噴走d味 如果佢係大boss/有雙生 咁佢應該主動噴走對佢不利嘅証据先啱架做咩仲要留低自己陣味係度…
又唔知係咪伏筆

不過撕開左張紙睇落對唔埋怪怪地

問完野準備噴個下翔太撳鐘嘛
同埋二階堂話唔鐘意別人身上既氣味先叫人噴+今集翔太只係拎野就即刻噴
但反而對沙和既氣味咁在意 就唔知係異性既氣味吸引佢定真係有可疑啦

始終覺得異性氣味香 biology係有得解下 所以佢如果單純覺得好聞我係接受既

ching你係咪睇錯咗 洋子呢張冇摺痕喎…

有摺過下既

第一次叫佢噴係習慣 後尾應該係發覺黑島身上陣味時時唔同覺得可疑

自己屋佢自己噴
如果下集話同翔太講沙和身上既味同沙和屋企既味好唔同 就講得通

btw 呢套都幾多拍特攝既人

會唔會係燈光同角度問題？
好似洋子張紙都影到冇摺痕咁
但之後翔太俾黑島睇個陣又見到有

佢又唔知有人會執垃圾
冇理由會咁黎誤導人

所以我上個post講個時都話唔知會唔會道具問題

仲有黑島白板字跡同兒嶋速遞張紙一樣
可能都係道具組問題
差佬調查個陣話確認左張速遞紙係兒嶋寫

覺得唔似有摺過同埋洋子咁嘅計劃狂又點可能寫自己呀…

二階堂個鼻好似啲狗咁靈
唔使專登索都聞到

有可能係

反而浮田同久住提到佢地收既威脅信字跡似一樣就可能真係伏筆
遲下睇下有無交代

話說久住病房出現左2次黑衣人 點解仲未搞佢

可能張圖細張啫
你睇多次翔太俾黑島睇張紙個一幕就見到有摺痕

可能係袴田吉彥影迷

威脅信係關鍵性証据 +伏筆
就算道具 d字跡應該都會寫得零舍認真

其實嗰個黑衣人都唔知係跟蹤久住想害佢定係保護佢

4月2拾到既都有造假既可能既
預到會比人拾到個下勁 木下連會議室都唔放過

因為白板字跡係觀眾講 威脅信字跡係角色交代
所以我會咁諗

如果警察驗兒嶋字跡錯既話 我地估錯好合理呀

有冇人發覺喺公寓一樓㩒𨋢嘅時候係有上同落。
（例如早苗嗰集房門之外）
不過好大可能係製作組bug

小空fkag已立😭😭

𨋢入面個排掣仲有6樓添

呀七真係幾好戲
如果第一次做癲婆已經有會長七成演技
真係可以上神檯

佢好戲咗係真

比我都想聞ななせ啦

到現時為止黑島個角色唔難演
如果佢真係變奸/孖生/雙重人格先真正考驗西七演技

日本仔話電腦篇文似係尾野寫

如果佢可以演釋到如何推導到 Fibonacci Sequence 嘅 general term 嘅話
可以加分

原來人狼game入面有條rule
係選中做戀人既
其中一個死
另一個都要一齊死

咁里美同吾郎係咪因為咁一齊死呢

我都有試過將唔同角色match返狼人既角色
但係唔係好match得晒

人狼個戀人應該都係參加者同參加者

里美同吾郎係真夫妻

第一集出都仲幾型
之後集集行樓梯都開始覺得佢on9
上集打電話求救
今集比女人打埋
真係仲柒過新管理員

尾野真係睇到好撚心寒

尾野BB 好撚痴線, 懷疑佢係唔係廿四小時MON 住隔離屋

都係鳩估啫未必同人狼有關

都有人同人狼game比喻佢地既
日劇人狼遊戲好似唔知邊季都有戀人卡

睇完新個集木下既番外

到底呢幾張圖有咩重大提示
唔通真係Fibonacci？

沙和真係1 1 2
再配202室

定係指𨋢入面有cam左下寫住cam3

第二張 暗示浮田冇紙條？

係喎都冇菜奈

𨋢有cam好正常 定暗示其他地方有eg.會議室

原本就有既話
應該晨早有人話久住亂搞部𨋢

第2,3張官web好似唔見咁既

YouTube 官式片cap出黎

套劇都被稱為公寓版狼人殺

oic
等下d大神點分析

咁已知既狼都3隻
得狼同平民

第一張大陸網民話係Fibonacci 指向黑島係數列中心 覺得有d堅

不過第二張有真係得兩個人無紙條暗示佢哋兩個無參與到game?

第三張望鏡同未望鏡嘅啱好3vs3？有咩重大提示

講開又講
唔知咁橋定係大陸網抄twitter
佢講個啲日本仔早過佢講

仲有人將日本狼人game嘅rule 手勢同反擊篇poster對比 個人覺得比較牽強

睇得多分析都會影響自己判斷

無所謂啦 當翻譯/整合咪算

但nana想參與都無得參與 未出手已死

人狼手勢我都覺得多左

人地分析既自己諗下合唔合理再判斷 有d睇完就算
始終有時自己會miss左野 同埋日本文化/知識個d補充唔睇真係唔知

點都估唔到會寫nana死
係以此刺激翔太報仇而推動劇情咩

話nana係黑手 nana一死 一下打就臉
唔好寫死nanase

睇唔透佢

佢有無殺人就唔知 但佢演呢d角色真係演得好好
起碼我覺得佢好恐怖

尾野嘅眼神表情絕對交到戲 完全俾我感受到佢嘅變態陰森恐怖
但佢笑起上嚟其實幾可愛鍾意佢笑

初代管理員？

不過佢其他作品我好似無點睇過
wiki見好似近年開始活躍

仲有嗰d死人嘰嘰嘰音效

黑島係fake中fake, 編劇就係知你地係咁諗, 越係懷疑其實就係冇野, 其實最有野係佢

菜奈ちゃーん！

同意 總一係可疑 (點睇都唔似正常初中生)
不過可以出去殺人機會好細 最多係用黎鋪早苗點解變到咁痴線

案件都係分返已知兇手命案(跟rule實行交換殺人) 同 死相有微笑而未知兇手既迷案

反擊篇都應該係主要搵殺nana既兇手 跟著慢慢有唔同線索搵返其他案件既真相

睇完番外 懷疑小空

出咗啦？

小空既話咪好似殺人犯個不老症細路咁

總之千奇唔好係孖生/人格分裂
唔係即刻變爛片

點解懷疑小空ah ?
睇完我覺得木下應該都有份促進呢件事既發展
但係殺人就應該冇佢份
唔知遲d仲會唔會講佢d 電話 ,見佢今集講到咁detail

睇完覺得get唔到咩重要訊息
不過佢寫個本「都內連环殺人事件」應該係喺殺人遊戲開始之前 唔知同game有無關係
如果有 咁提出遊戲嘅人會唔會係借鑑木下木小說 又或者係同木下合謀呢?

如果成個game只不過係木下小說裡嘅內容
就好似The Truman Show咁
公寓內所有嘢都實時俾live緊

一半藍
仲有原田知世

今季日劇學院賞女助演投硬佢

山崎育三郎

可能係 但係木下同住民邊個最熟 然後有人参考咗佢個idea？

佢都可能係幕後策劃/推動人
咁佢一係為咗殺某個人而順意去做某d嘢推動呢個遊戲
一係單純想搵材料完成本小說而策劃呢個殺人遊戲
後者好變態
一方面又覺得佢洗咗五年時間寫一本小雞鑑別師用書又唔會黑的去邊

我覺得佢唔似幕手黑手
係既唔駛執垃圾點推理邊個係兇手

我覺得木下應該唔關事，佢嘅作用應該係前段用嚟迷惑觀眾，覺得佢好可疑
但睇完第12集，我覺得佢應該純粹係一個鍾意偷窺人地隱私嘅八卦女人

TVB style

紅字極同意
小雞鑑別到底係咩黎

小雞一出世 負責分雌雄嘅人

今集番外可能想人估佢係為寫殺人故事而策劃事件

但我都係覺得佢似想記錄如何係垃圾尋真相尋兇多d 寫返如何推斷公寓殺手

好可愛呀呢個職業

其實唔可愛

我有一個諗法 唔知大家同唔同意

就係房門之內嘅內容唔應該用作推理嘅材料
因為呢個類似番外編嘅內容係喺網上播 未必人人都有睇
如果唔睇番外編就會錯過咗真兇嘅重要線索嘅話
咁成套嘢嘅完整性就會打咗折扣

其實都係既 番外編hulu日本本地限定

不過當ig宣傳圖都覺得係推理素材既時候....
集集都20分鐘既房門之內好難當佢無野

如果跟返西七係孖生個套講法
會唔會個個喪禮就係沙和死左
另一個用左佢身分
但點變大佬就諗唔通

個個比白金既信封計返日子(見人補充:信封用係死者死後49天既法事)
即係死者死既時間應該早過男女主搬黎

所以都唔知關唔關事 要取代一個人 就算孖生都唔易

諗諗下個黑鞋人會唔會係黑島隻兵？
因為鐘意黑島所以跟踪佢
黑島唔鐘意佢所以成日用嫌惡眼神望住佢
仲利用佢幫自己殺人
同拎兒嶋隻腳去速遞

好慘

又等我FF下啦

黑島其實俾早川教授包養緊
所以佢一個女大學生都有能力住咁大間房
早排佢意外有咗早川嘅骨肉
早川要佢落仔 佢好唔情願咁照做
個喪禮就係為咗呢個未出世嘅BB搞啦

好大個腦洞勁

所以早川教授係boss

一個十幾集樣都未出過既人係 boss
觀眾接受到咩 即刻變爛劇
呢 d推理劇觀眾就係想估邊個真兇
你同我講一個差唔多埋尾先出現既人係大佬
咁第一季就冇左個意義 觀眾根本唔會估到

暫時覺得浮田無紙即係佢係殺人game以外被人殺
其實菜奈都可能係同浮田一樣 知得太多先被人殺

但係無可否認
一睇完欣怡果集番外就即刻可以肯定佢地殺左邊個

正編都有交代 所以不成問題

但其實菜奈知多咗D乜 冇交代過有冇

會唔會有D野係主角住院期間發生咗 菜奈查到D野

其實張圖無紙嗰兩個只係因為劇情無證實過有紙既存在......
根本就唔係啲咩提示

重睇咗第一集
佢地抽完張紙之後，有幾個人係望完紙就抬頭
田宮，尾野，洋子，美里
唔知關唔關事

諗諗下又好似係

so far覺得菜奈查嘅野係走得前過黑島塊白板寫嘅野
因為木下曾經同菜奈講過佢覺得管理員同會長之間係有啲野
但呢樣野菜奈好似無同人講過（？
如果呢個線索係真嘅話 可能觸發左大boss殺人滅口
都可能係翔太住院期間菜奈又知多左啲線索

我反而覺得係：
黑島覺得二階堂叫佢噴清新劑好似係嫌棄自己咁，覺得二階堂咁做好無禮，同埋自己好似無乜吸引力咁，係唔甘心先一直拖無即刻噴

黑島個表情似係覺得比人嫌棄(雖然好cute cute) 同忍仔唔係好識待人(呢個角色好似係會有個d類似一開始唔識溝通 但最後會同人可能交心咁 見佢都開始接受翔太)

我諗最後都無噴 我諗係劇情需要黎

啱啊，我覺得最後冇噴係真係咁啱有人㩒門鐘

兒嶋死會唔會係dj殺
兒嶋番外果陣扮聽唔到門鐘
呃過dj 話佢門鐘壞左
然後兒嶋死前倒數去到零果陣條友係敲門 唔係禁鐘
殺左佢之後就搬屋 （運屍/走佬？佢最驚果個都死左，反而呢個時間點搬屋咁怪）

第二張圖得一個人無紙咋喎清

得我見到張圖得浮田無紙？

佢計埋菜奈都無

但張圖中面都無nana

係無 不過追返佢地下面再講係講緊浮田同nana

唔知係咪一定是沙和
特別篇既時候菜奈睇緊個本江戶川亂步小說就係講殺人然後取代佢身分既故事，唔一定係孖生，但取代佢身分之後會有對自己既利益（可能係好多錢，或者第二啲益處，或者就係純粋自己既過去發生既嘢，另佢唔可以唔搵個新身份）

小說入面的主角就係攞咗人身分之後，俾佢身邊既家人發現，然後主角殺咗佢，但最後佢都係比佢其他屋企人請既偵探查，佢偷人身分既事爆光，之後自殺。

我覺得佢呢本書小說既內容係同劇集有關， 有人既身分俾人取代咗，但之後因為俾人發現自己係用假身分，所以推遊戲等自己可以殺咗對自己不利的人

做咩學翔太劇透

咁上集二階堂咁用力咁索佢個頭 佢一定暗爽啦

黑島張紙係咪打直寫較暗左都好唔清楚
係既話即係田宮抽到？抽打直既紙又未知既得返佢

咁黑島係黑手既話就唔洗等田官講都知要殺邊個啦

Btw ig新圖算唔算暗示nana係翔太病床仲有戲

唔通講返佢昏迷之後既事？
菜奈套衫唔同死個套
即係死之前探佢既真係菜奈而唔係其他人扮佢老婆？

我諗好大機會係 唔會係著到咁nana feel既私服去探班啩
昏迷期間真菜奈有探過好正常既(12號入院>大約17號比人殺 ,有成5日)

嘗試整理同推理一下啲字條

直到現時為止，肯定左寫乜既有：
101 袴田吉彥
103 甲野貴文
203 田中正男
302 細川朝男
304 兒嶋佳世
403 山際𧙗太郎

唔肯定但可信程度高既有：
104 石崎洋子
201 赤池里美
502 赤池幸子

照劇情推理而又有一定程度合理性既：
402 管理員
管理員 吉村

完全冇資料既：
202
301

再睇返抽個方面，已肯定既有：

101抽左302細川朝男
203抽左101袴田吉彥
302抽左103甲野貴文
402抽左403山際𧙗太郎
403抽左203田中正男

唔肯定但可信程度高既有：
104抽左（可能係管理人寫既）吉村
201抽左502赤池幸子
304抽左（可能係尾野既）白紙

照劇情推理而又有一定程度合理性既：
103抽左202張紙（內容未知）

完全冇資料既：
202
301
502
管理人

淨返未match到既紙條有：
石崎洋子
赤池里美
兒嶋佳世
管理員

你用房號而唔係用角色名 我睇得好辛苦

我仲諗住會容易啲分開紙入面個名添

你係咪即係記熟晒咩人係咩房號

你係咪已經記熟晒咩人係咩房號

係

加返落個表度

問你幾樣嘢

1. 點解你覺得石崎話抽到吉村係有一定程度可信性？
好似無乜理據支持
連係咪即係有人寫咗吉村都唔知

2. 假設田宮真係抽到男朋友
咁點解佢唔照直講？
男朋友無指明係邊個 但會寫男朋友嘅正路就係未婚女性 (i.e. 黑島/欣怡/尾野)
莫非你認為田宫有理由包庇某個未婚女性？

1. 主要係信佢冇講大話。佢一開頭已經話唔想玩，跟住死人之後佢驚到死，又主動叫所有人講晒自己寫乜，所以我覺得佢唔係講大話既人。

2. 可能因為佢係閉路電視睇到啲野所以唔講。有次開會佢曾經望實黑島。
我估佢抽到黑島個張係因為佢抽到張紙係打直，而黑島寫張紙都係打直。
張紙寫男朋友就我估架啫，都唔肯定。

鳩估：

訪問木下個記者會唔會有新目標，再出場？

好強既摩擦力
以下我9估紅色果幾格

田宮抽中男朋友（會唔會閉路見到兩個黑島拖住男朋友條屍之類）
黑島抽中赤池里美（浮田話知邊個寫，黑島揭紙果時眯埋對眼）
尾野抽中管理員（新果集開始鋪佢兩個係之前關係好）
而管理員抽中石崎洋子

估計既唔洗加密啦

但田宮叔就算翔太求佢 佢都好似唔係咁想講真話
會唔會同nana傾 如果有頭緒應該會話比神谷知/肥警察知

打錯
赤池抽左石崎先岩

我原本都係估管理員抽中洋紙
但睇返木下啲垃圾日期又好似冇乜可能
4月2執到

而浮田個張係3月25

即係個遊戲一定係3月25號或之前玩
4月2管理員都死左
冇可能掉到垃圾

咁呢層就真係唔知
甲野死左唔知佢心態會唔會有啲唔同

佢當初有d嬲 似想搵抽到甲野既nana但最後無去
上集就想去唔知2樓定3樓確認自己岩唔岩

始終個度有成5日無交代 有d難估

講開又講
赤池話佢做左手腳
我懷疑未必係啲字細
如果只係字細要瞇眼
得個一瞬間，佢點觀察得到咁多個人？
我反而估佢唔係寫係張紙正中
可能對摺左先寫
咁果個人就會拎住張摺住既紙黎睇
易觀察好多

不過以上都係鳩估
完全冇根據
所以冇放係上面個post度

我想問黑島寫佢男朋友係按上集劇情推斷定劇情交代左？我記得好似星期日抽 星期一中字

Btw 推論得好合理
尾野係白紙既話有d估唔到 定其實白紙先係管理人 佢擦過（雖然似係西村改吉村）

我鳩估架咋
劇情冇交代過
佢俾翔太同二階堂逼問都仲係堅持自己寫早川教授

我都有諗過，不過擦左應該都仲有筆痕掛
應該會見到
但都有咁既可能

要比較 都似寫自己暴力男友多過早川
翔太咁懷疑好合理 就算真係有早川都好

唯一奇怪係 有人科普完佢去既法事既人應該係nana搬黎前已死 即係第一集個男友隨時未死 極大機會講大話

我係twitter睇過段片
將菜奈死前個段升key再對比返黑島第一集問菜奈收點心錢個句お願いします對比
好似

期待護士戲份

黑島殺nana既可能性不嬲都領先緊

翔太入院到nana被殺個段時間既劇情 好期待

識野

其實甲野命案係最神秘
因為直到甲野被殺嗰一刻
知道有甲野呢個人係乜水嘅人都不過係得田宮、翔太同菜奈

其實有d慘 做極都差唔多
一係劇份唔多 一係劇份唔多得黎要賣肉
（可唔可以色誘翔太益街坊）

兩睇啦
做グラドル做到keep住有機會喺劇集演出已經好過好多人
要知道成功由グラドル轉型做女演員嘅真係萬中無人

點睇都唔似nana/翔太殺 到時出走廊有監聽就屈哂機

甲野被殺個part好多人都去估 翔太追甲野既時候
旁邊走過一埋購物團 購物團入面有格格不入既男人

有人估係跟蹤黑島既黑鞋男 有日本仔估係新管理人

但都講唔通
除咗抽中甲野嘅菜奈之外
根本無人有動機殺甲野

本身美里老公無紙條都殺已經講唔通 同 甲野比抽中佢紙條外既人殺

已經打亂左規則
所以我覺得就算知邊個抽中咩人名 都可以唔係佢殺
（已知真係實行左既另計啦）

菜奈連威脅都未收過
係咪又係人狼啲規則黎？俾人提水係受害者就即死
但又點神通廣大到知道邊一日通水？
諗唔通

但要殺甲野
最少要知道呢個人係乜水先得
而劇中就只有田宮、翔太同菜奈三個人知
如果劇中以外嘅人殺就實在太不合劇理

係呀 就係呢2個人既死搞到個交換殺人好奇怪

提水未必唔關事 久住本身唔知紙條名邊個黎 係nana講佢先知
同埋唔比問係唔合理 唔係餐廳老闆睇醫生 醫生都唔知自己抽中既人係邊個 (我諗係有人暗中安排佢地既相遇)

而且s1偵探組都有問人 先做到個表
正常唔會因為私下問紙條主人 而問個個人被殺/紙條名個人提早被殺

可能講到1999 sor

我地係咁諗合唔合理
一陣個劇本原來唔邏輯就笑死

所以都唔肯定 連殺既方法都唔太知

假設知係田宮做野既後輩 其實係咪真係好難接觸到/查到
有d人住左咁耐 知唔知田宮本身咩銀行咩分行

同埋威脅個度
已知殺明星係大陸妹個班人做 但查到去久住家庭背景同地址(又係阿差hacker查?佢地會恨心到放火燒人?)
醫生認菜刀係佢放 但放非法居留d紅字單張係咪另有其人?

其實本身都唔係咁合邏輯
呢個公寓咁多事...有d位正常cctv拍到 但個公寓好似咩都無
公寓外殺既又係唔會有天眼拍到

殺既方法
木下屋企牆度有張圖
好似係拮中唔知個肝定胃

我諗翔太查到既
黑手都可以查到

日本就唔知
係中國就冇可能 度度都有燈柱監視住

係人群中用唔知咩拮完人 仲可以輕易走甩 真係勁

突然醒起會長個仔救貓嘅時候，佢褲袋有條鐵冼，而浮田死嘅兇器就係比鐵冼吊頸死，美里夫妻都係條頸好似比鐵冼整死，最重要！！！佢哋都係微笑死，嚴重懷疑佢係大boss女主都係微笑死，可能都係同個仔有關

可能會長個仔一早就可以自由，一直監視大家

我記得警察話美里夫婦係從後割頸而死

重大hint個段片原來有一格閃一閃就冇左既提示

hint個段片其他地區睇唔到

微笑殺人會唔會係要佢地揀？
nana揀咗自己死翔太無事
奶奶揀咗自己無事其他兩個死
浮田揀咗自己死保住大叔同個女？

應該係吾朗揀自己同老婆死，保住呀媽？
為咗親愛嘅人死所以微笑

導火線可能就係兇手親人死了
eg 尾野既管理人/ 黑島既男朋友？/總一既...???

等中字既朋友記得唔好手快撳左d加密睇

來自手快快既巴打提醒

今次會記得打埋生肉

唔關事既 可能打左我都會手痕撳落去睇

好慘日語苦手要遲d先可以join討論

我都係日語苦手照睇live

有中字先睇算 廢事估估下

其實我覺得依家分開咗兩條線 微笑殺人同埋殺人game

係呀
微笑殺人個邊無咩規則可言(可能就咁拎佢地想殺既人做落手對象)
另一邊就住宅真係實行交換殺人(雖然去實行既人背後都係有苦衷)

今集好多資訊

醒返第一句竟然係叫佐野
同埋個護士

我feel到我最後會屌一聲

今次番外編終於到黑島

最尾個十幾分鐘
重有預告下集要28先播

竟然咁早到沙和

係 好似幫佢洗白咁

有得睇西野七瀨
番外編生肉最快唔知邊到有得睇

生肉難d hulu要vpn先睇到

有d早開底牌咁 雖然可以留一手

嗚嘩!!!!!ig見到

肥秋等收刀片

收鬼咩,畢咗業就戀愛自由嫁啦

未畢都拍過啦 怕咩

Ace免疫
比著其他人拍，一早比白麻同運營照肺

ace中文春炮無咩野
其他就算佢唔好彩

btw 24單不得了

24單做咩?

再玩空降C 白麻去到第二排

BTW 去番乃PO講啦 廢是騎

睇完番外就覺得空仔有份

幾時先有中字

番外已經有中字

西七有強大既字幕組

邊個字幕組?

西七本身啲字幕組

佐野

一開波就俾啲咁嘅嘢我睇

大家記得直至今晚2230前 討論最新一集內容嘅時候都要四重加密

啱啱睇完最新一集

我都覺得
因為首歌放喺片頭好唔夾
但又係第二章主題曲
所以集集都整啲回憶劇情去播

感覺上，下集小空要死了。小空可能見到的唔應該見既野，所以總一要殺小空滅口。全部新搬入黎個d都有問題，除左二階堂。同埋個護士，估唔到佢都有份....事情發展到咁，好似已經唔係交換殺人，係代替殺人，跟蹤七瀨個個可能都係遊戲參與者。

如果搬入黎個d係協助殺人呢，呢個因素唔可以排除窩。點解新搬入去個個就係咁留意殺人遊戲既人？同埋點解佢要寫notes？記人名？

第13話

好簡單，可能係個護士係比袴田玩完唔要既其中一個人。所以討厭佢要殺左佢？

點解7 月28 先下一集

我唔會話爛，但係我唔鐘意而家嘅路線。。。突然跑出個護士，佢根本同第一季冇關係，第一季佢完全可以睇成冇關係，引入佢令觀眾睇第一季嘅推理全部顛覆哂都得。未講完！劇情越發展越多似是而非嘅套路。其中最典型嘅係尾野，佢出鏡到而家都冇留乜野線索，但係佢送啲野、執個長頸鹿同埋個門牌，全部都暗示緊劇情。。。咁佢無非係大boss或者大boss嘅朋友，如果唔係嘅尾野出鏡完全係支持緊公寓被詛咒嘅思惟。我感覺係除左令觀眾疑神疑鬼之外，咁嘅套路根本係多餘。講白啲即係：留尾野咁多伏筆，如果到最後佢又係唔關事嘅，咁果啲伏筆唔通全部都係巧合？咁身為觀眾嘅我地，睇咁耐。。所有伏筆都可以係巧合。

大把推理作品都會有一兩個睇落好可疑但原來係清白嘅角色

哩套點止一兩個

我都驚個編劇整得太多伏筆但到最後解唔番或者直情無呼應到，難為仲要有咁多人花時間打深思極恐

睇完護士我已經唔想再推理了

希望大boss唔係第二章先出現嘅人
如果唔係套戲已經爛一半

睇完part1無左

好彩今朝睇咗

依家套劇明顯有兩條線，即交換殺人game的線和微笑殺手的線，微笑殺手好可能係借交換殺人game去作悪，相信劇集最後1/3係交待兩條線有交集位。
暫時我睇第一季的伏線都慢慢收緊，我又唔太擔心會爛尾，只係編劇鍾意玩煙幕彈（我亦真心希望唔好爛尾，要爭氣，NTV咁有心機咁有勇氣去開套原創跨季劇，會俾耐性繼續支持，今季黃金檔一部原創劇都冇）
睇原創劇真係好爽，估佢唔到，雖然下一集要等半個月

男主幾時同個靚女一起

靚女=尾野?!

黑島不過佢應該同ai男一齊

如果你有睇今集房門之內

屌，再睇多十次啦

No offence但其實要出邊個係大boss大家先覺得唔爛

翔太雙重人格 黑島雙包胎又話太tvb
佐野 it男 西川 護士呢d又話第一季無咩鋪排
尾野 總一呢d熱門睇黎又會俾人話無新意（呢句無人講但我加）
唔通要開個田宮俾大家

說到底可能套野鋪到咁大
我地都對真相有好大既expectation

個結局有機會唔係遊戲參加者，已經係局外人。

除咗Boss嘅身份
最緊要係解答到啲謎團
例如點解Boss可以知道咩人抽到咩名
點解Boss知道甲野貴文係咩人

不過我相信個結局都唔會滿足到所有觀眾㗎啦

最新睇完唔知比咩反應

個人覺得無雙胞胎既黑島唔錯
雖然有巴打話黑島係大熱似撚觀眾，但係我真係完全唔同意。
首先，作為一套好既推理劇，兇手一定要係有足夠線索同鋪排等讀者可以自己推理出大部份行兇過程同誰是兇手。另外，兇手人選亦都要給予大眾一種「竟然係佢」既感覺。我覺得黑島正正係符合晒呢啲條件。所謂黑島係大熱只係你地不斷睇網上分析所得出嚟既結果。你仔細睇返咁多集既話根本編劇係無意放大黑島既疑點，甚至乎係刻意唔提。提如黑島傷痕無啦啦無左/性格轉變之類都只係好略略提過，就連佢寫紙寫教授都係證明左有其人就唔再懷疑係咪真係寫左教授落去。我會覺得黑島既疑點係有提過卻又被縮小。相反，編劇想造出嚟既兇手絕對係尾野，喺我眼中佢係因為太可疑而唔值得去懷疑。甚至木下/佐野/警察等等都被編劇刻意放大左佢地既疑點。所以明顯編劇係想大眾懷疑佢地多過黑島。
同埋如果網上啲人重睇又重睇集集都千字文分析都可以完全唔中的話咁個劇本都應該有啲離譜。

以上全屬本人鳩up

好同意你既講法,黑島其實好多疑點,但係編劇好輕描淡寫咁帶過
就以佢寫同抽既人為例,其實根本證明唔到佢自己係咪清白,某程度上佢同早苗好似(係殺人GAME入面)
但係如果你話佢係微笑殺人犯我又有保留,可能係幕後黑手既機會好大

微笑殺人犯都唔係黑手咁你覺得黑手係做過啲咩？

有一幕總一對住黑島隻腳吞口水，佢可能係戀腳癖

另外我覺得護士如果唔咁複雜既話可以係喺醫生被恐嚇既時候知道遊戲 之後幫醫生同錄音係為左威脅醫生

可以係後面操盤既啫

會咁講既原因係nana條片入面個兇手講明你有咩同你老公講呀

但係黑島其實知佢地根本唔係父妻,同埋依家又插埋護士依個局外人入嚟令到個變化大咗好多

醫生比人威脅個時知都唔奇 但點接觸個班阿差 同去一齊殺人就要睇佢點鋪排返啦
明星係上季都算早死個d 即係護士扮無知左好耐

隨時同nana打針都係佢

真係好輕描淡寫咁帶過咩
就計上集就算證實有早川教授 反而令人覺得佢似寫男友多 唔再懷疑個個係翔太
佢抽到既紙條就一直係個迷

係轉第2季前 咁岩同翔太一齊發現nana死屍都好引人懷疑
除左減低左雙胞胎論 其實都唔係好洗白

其實連田宮都有可能講緊大話

自佢醉心演技唔再理事件開始 佢好多野隱瞞左
今集頂佢......舞台劇想點同埋係咪已經出軌了

佢依點同正直好矛盾

佢裝cam一定影到啲緊要嘢
同埋佢抽嗰張紙都好可疑

出軌?
都無d咩出軌證據既 可能真係對戲呢

唔講出軌啦,只係講佢影到緊要野但係作為正義撚都唔企出嚟

可能真係閉關果幾日打通咗任督二脈

佢講一個無實名既人算唔算可疑就唔知

不過佢個做法似就算佢真係無殺人而紙條上既人被殺
其他人又唔知紙條上既人已死 佢又唔怕比人懷疑/猜忌

係自私d既做法 明哲保身

唔再參與先保自己清白

諗諗下佢上集同出軌女講個正直論 會唔會係想指交換殺人事件本身係樣唔岩既野 想明哲保身唔再參與呢件事
而佢既矛盾就係佢可能拍到有用既野但唔想交換殺人事件再同自己有關

可能1999

如果係既話佢抽到既就係管理人但係無可能,因為管理人張紙俾人釘咗係通告欄

唔一定管理人 可能早川(其實係其他名呢)

岩岩睇完今集...希望套野唔好爛

突然有個奇怪想法，會唔會新人物佢哋以前玩過交換殺人，喺遊戲倖存者？
同埋，田宮老婆都有啲神奇，同其他住戶好似無咩交流，好似唔知大廈死左咁多人

可以假紙借刀
連無玩個遊戲 唔知個遊戲既人都有份殺人
估黎都哂鳩氣

你啱 今集之後覺得自己之前認真推理好撚笨柒

都有可能

我會覺得寫邊個同抽到邊個係值得推理既
但邊個係boss邊個殺左邊個就無謂再過度燒腦

我好耐之前已經咁諗

[日劇][2019春番] 輪到你了 (あなたの番です)

算啦 真兇/黑手推理唔到姐 有其他野會推理中既 過程黎姐
今集新人物無咩情報 舊人物都無咩新進展 而且下下星期先有新一集

可以睇下其他野放鬆下

估下下集邊個死
小空一定係大熱
不過預告咁刻意預告有人死
似有機爆冷
做完西七番外篇
其實佢死既機會都唔係無嫁

又黎兇手大熱下集秒死

我估石崎媽媽 都係時候了 抽到佢既係時候做野啦

如果係南就好笑

係又唔錯
細思撚全部一把拍死哂

唔通小空真係要射上天空變肉醬

係都打呢度臉先啦
知乎個邊好似洗白左d多了

btw 唔洗講到_ _手然既

原來個護士咁撚大波

睇完番外
真係完全唔想小空死

冷泉

其實南會唔會係日本潘紹聰，租兇宅搞日本恐怖在線呢

睇既時候未見樣已經知邊個

佢老婆出場同埋同其他人極少互動曾經令我懷疑其實佢老婆根本係佢自己幻覺黎(可能俾自己殺左)，d cam就係錄到其實佢一路係得自己講緊野........不過今集特登又有個鏡頭影左下男主望住佢同老婆講野....所以真係純粹當FF下

24.5號鞋曾懷疑過係小總

個護士曾經有套劇講佢係咁柳岡山天音吊西睇到人神共憤

番外小空個集睇到眼濕濕

同翼b個套

原來袴田吉彦係真名黎

係所以先咁好笑
仲搵返自己啲醜聞做笑點

佢生日呀

唔止名真....連醜聞都係真

少年你太年輕了。果張紙係投垃圾分類果陣時寫嘅，有去嘅13人，結果得12票，有一張冇左，就係因為有人寫左管理員，管理員果陣負責點票，見到有人投自己票扔左。成個遊戲係真係遊戲黎，有人借遊戲殺人。

乜唔係管理員冇得投所以得12？

殺浮田個條友幾多號鞋？

26.5

有無人覺得山際醫生應該係總一殺嘅

早苗本身點都唔開口
但肥仔警察開始懷疑係有第三個人殺個陣
早苗又突然開口認哂

佢殺但老豆老母分屍？

如果佢一早有能力殺害一個成年男人
宜家應該唔會調返轉殺害/折磨弱小既動物/人（新目標小空？）

同埋總一殺 佢老豆就唔洗叫佢點都唔好打開個箱
佢殺既話會估唔到入面係咩

小總好似開頭唔知個箱裝住人頭

會唔會小空老母

挾持小空 炸小空老母上天咁毒

搞到咁可疑
我反而估佢真係想同小空玩反高潮

係 我諗8,9成人睇完預告都覺得小空係祭典出事
到時黎個意想不到既

小空死呢度可能暴動都似

咁都叫極少互動？你不如重睇

好似係唔知
諗番外個集有講到

我第一個暴

我第二個
小空咁可愛不能死

佢開完個箱好似笑咗下 好似知道啲嘢?

可能係 但我覺得佢有殺癖 如果唔係隻貓都唔會死貓仔好慘

終於得閒寫感想

日本d咩人狼遊戲、國王遊戲都有second game咁，唔排除好似上面有人講，護士係上個交換殺人game既舊人/優勝者，呢個game好似傳染病咁一直傳一直傳

呢幅圖係copy from fb台灣網民
如果真係同一人
咁cosplay女同護士極大機會同一伙
而佐野亦可能都係同一伙
又或者純粹類似醫生咁有痛腳比cosplay女捉住

如果係既我會屌多一聲
又唔係公開遊戲
又唔係好common既game
咁乽突然走個上任優勝者真係爛到冇可再爛

同一個人？

同gym staff差好遠啵....cosplay睇落靚好多

最近個套人狼就係電影ver係第二回合
成日話單位內既鏡頭好似cctv咁 到時話係有錢人睇公寓殺人直播

不過應該唔會咁set啦 個遊戲唔係nana咁岩有相關知識同埋講開憎咩人都唔會開始
巧恰到真係拍劇咁拍

但係你見宜加死既人一係就無參加遊戲，一係就唔合作既人，留低既除左男主角就係黑幕或被威脅既人，所以如果有其它交換殺人game既話，除非搵到黑幕，唔係既話都會因為有把柄被黑幕捉住既人，所以真係唔出奇有其它協力者幫黑幕，就好似護士要錄低藤井要繼續威脅佢咁

另外有一幕影到護士隻手

係咪自殺過

黑島又係可能自殺過？

黑幕係咪聚集呢d人幫佢手，我相信管理人應該都有自殺過，因為不治之症

死左個啲唔係都有參架遊戲咩
係唔知有冇紙寫左佢個名啫

浮田話自己去揾黑幕傾，所以先死？女主？赤池個老公？不過都機會係有人寫左佢地名

咁佢同女主都有份玩
係赤池老公冇啫

咁可能真係唔係咩重要段落唔記得左....我淨係記得佢一開頭出場果陣已經諗「嘩原來佢仲有個老婆」...之後已經完全唔記得佢除左兩公婆之間傾計之外仲同過咩人有交流...唯一就係記得之後男主果次撞正田宮出門口....
可能佢比我感覺存在感真係太低

係twitter睇到
跟蹤狂profile
睇下腳size

有冇咁痴線
Twitter嗰班先係真·stalker

其實加個女護士入黎我真係覺得冇問題，因為佢真係一直存在，正如如果依家開始寫勁田宮老婆，都一樣可以接受

佢經理人公司張外景圖都好似暗示左佢係黑鞋男

btw觀眾開始走火入魔

得睇明星 久住身份互換

久住死咗？真誇田未死😱😱😱

9up姐
係護士突然間有份殺人 咩都有可能

走火入魔ing

應該咁啱?

咪當佢私服著到咁似

集集都有
我開始覺得有啲煩了

矣大爾我 矣大爾我
自己係屋企sad播都ok既 但今集同忍仔食火鍋都播.......

睇完新番外
黑島真係好撚正

不過呢件衫顯得佢波平如鏡

佢唔係不嬲都ipad黎咩太瘦啦

睇波就睇護士啦

今集我真係覺得大暴走
之前啲推理可以推翻晒佢

我覺得好有鬼呀
而家佢條支線好似完全同殺人遊戲無關咁
但無關 又會唔會俾咁多篇幅佢

其實有幾個point我諗唔明。可能我miss左唔知

1. 管理員死個幕。疑似係被迷暈後，由天台吊佢落去。當佢醒左以後，就會掙扎跌落街。做到吊佢落去既，應該得早苗（402） 同埋赤池（502）。但我見無人懷疑過黎點。

2. 兒嶋隻腳比人斬左落黎。放左係個golf袋入面？
我有無記錯個死法？如果係。咁佢身體其他部份去左邊？（疑點就去左501 佐野？負責幫手處理屍體？）

3. 如果醫生佢用梯由天台直落中國女屋企放把刀，係咪代表其他人屋企都可能有黎個擺設？新一集婆婆問主角有無一齊既果個人，再搭上生日會既反應。係唔係果個人就係總一，佢係殺左赤池既人，再由梯爬番落去？

4. 小空見到402門隙果個人應該係總一，但當新一集再回憶個一幕個陣，都係刻意遮住個樣。會唔會小空個陣咁驚訝望到既樣，並不是正常樣子既總一？

5. 總一應該一早知道果箱係有人頭？無記錯佢老豆第一次放個箱入屋係有牛皮膠紙，跟住翔太叫佢關開箱個陣係無膠紙，而且佢最尾仲檢查過個箱既鎖位，好似有d古怪咁。而且總一既反應異常冷靜。

6. 暫時死咁多人中，可能涉及藥物而死既人，有管理員，甲野，菜奈。會唔會同護士係有關係？例如佢同佐野或者更多人有聯繫，進行殺人後器官買賣？

7. 最後我都係覺得尾野係殺死菜奈既人。
因為佢要向翔太報復被拒絕既事。
而且菜奈死之前，兇手叫佢揀長頸鹿定中象，黎種講野方法好似尾野既風格。而且係兇手比翔太封信度，入而所講「最愛菜奈既翔太」，確實係翔太對尾野講過既一句對白。

Sor1999

個人意人罷了 未必岩
1.)天吊落去既話其實人人都有可疑 不過早苗似係有人同佢殺左管理員佢先 比人威脅殺山際
2.)其他部份說不定已棄屍,都有可能兇手keep住/根本無死(呢個可能不大)
3.) 赤池係5樓 除非有人開條梯落去4樓先得 唔係既話唔太成立
4,5)總一明顯有d反社會人格/精神有問題 睇過d講小學生/初中生殺人既日本電影 總一呢個年紀心理變態其實不意外
6.)甲野好似係比人利器吉中腹部
7.)打針既似要有醫療背景 但我覺得威脅同殺nana可能多個一個人行動

我都係1999同9up

3：婆婆講嗰個應該係it 男，菜奈送件衫比婆婆嗰陣係it 男話襯佢，而且it 男同佢不家咁熟入到屋都好正常。事後警察話赤池家門鐘有被人改過嘅可能性，it 男應該唔難做到

5：番外篇有講總一阿爸阿媽一擺低完個箱佢就開咗嚟睇，睇完仲笑

護士識打針

3完全同意 由上季懷疑到今季
超人人間體竟然做埋d咁既野

經過上集 好有機會

不過突然走個學過醫但最後無做醫療既人出黎都吹佢唔脹
你知啦 護士都可以突然係殺人犯...

Kuuga 係刑警弓神做埋殺人犯

讓叔做過好多反派
浮田手下同甲野都係戰隊紅戰士

其實呢套野最大既疑點係：點確保每人唔會抽翻自己寫個張紙？如果有幾個人都抽翻自己寫個張，咁個game就好唔平衡

呢d野冇得駁
睇故話係就係嫁啦

黑島都有計過，
可能最後尾野係抽返自己個張都唔奇

套野留好多伏線， 如果最後真係串聯到一齊同劇情有關都還好 ， 但最驚係特登故弄玄虛， 跟住最後話田宮偷拍睇到果d 野同劇情冇關， 求其解釋就算。
如果係咁真係接受唔到

今季可能等佢解釋返上季所講既［我有證據....］［兇手唔一人.....］

希望唔好只係排練對白啦 用黎fake人

篇幅所限 其實都幾肯定解唔晒所有伏線

睇番第一集，有幾個疑點或者伏筆好似未解決:

1. 管理員初到主角家，發現天花板有兩處不對勁既污點(伏筆?)
2. 有條鎖匙漏左係主角屋企，但主角事後發覺唔係管理員留低(有人係主角唔係屋企既空檔時期入左佢地屋?)
3. 垃圾房有隻爛左既玩具熊
4. 管理員如何由上面吊落黎
5. 西村擺動鎖匙咁行，總覺得係有D伏筆
6. 管碳員室入面既髮COOL

#6 係唔係就暗示返官理員同尾野有路？

如果以新一集，婆婆睇果條唱K片，尾野同管理員係似好FD..
而且尾野係似一D對身邊既人好好，好想人關注佢，回報佢既人

可能管理員送左塊牌比佢，佢就濕晒，所以就同管理員發生更親密關係

但如果管班員係同佢有關係既前提下，佢死左之後，尾野都唔見有太大傷心。所以一開始第一個殺人既，唔係早苗?

咩吖 尾野係專搞有婦之夫喎

但如果到結局呢1-6都係巧合同唔關事件事都唔出奇
等睇結局係咪真係會收返曬所有伏線

睇第一季見到男主角就覺得火滾
好on9

呢個反應好正常, 但第一季佢出唔多其實OK

我嘅假想：

床島管理員本身同早苗有染
呢件事俾尾野知道咗
於是尾野就出手爭奪床島
咁就解釋到尾野同床島嘅關係
(唱K親密表現 尾野用床島手製嘅門牌)

而寫紙仔嘅時候「管理員」係早苗寫嘅
(或者佢想結束呢段不倫關係?)
於是兇手殺完床島之後就威脅早苗
迫佢殺抽到嘅山際

翔太同護士（應該係）玩得幾開心

覺得肥仔邢警會成為最後破案功臣

毛巾個度睇得出佢有d料到 係迷信左d
但呢d忠既角色好易死...

同感，好強烈既flag味

橫浜流星都係戰隊出身

我都覺佢應該係有d料到

流星好型

佢係驚但唔係唔做野，希望唔駛咁早死

慎入 fans偷拍外景

老實說 我覺得肥警可能有用過ai

想知佢地拍個到係咩地方，成日望到個塔好靚

有日本youtuber潛入拍攝個大廈 好似有地址

大波護士同袴田有新劇一開波打晒車輪

尾野送既野有咩關連？
唔係頭兩樣都係野食 之後就眼淚咩？

袴田不倫完反而仲紅左好多.....女既不倫就食屎

邊套？

呢2日嗰個藝人秘撈去黑社會婚宴棟篤笑，俾吉本興業炒九埋

叫亞裏香與人渣

筧美和子果然又係做情婦

其實尾野入左主角屋企。比主角屌走
跟住口入面粒鈕。會唔會係尾野本身自己的

佢入屋係想拎番走佢殺菜奈個陣。留低既證據

昨日停播？

28號先播第四集

個人感覺尾野唔係傻嘅亦唔係好邪惡，不至於濫殺無辜。點講呢。。。佢講野好多時都係有果句講果句。。。所以佢係好人。
至於佢係咁送野俾男主，應該有啲唔知乜野暗示＋佢覺得男主係好人。我唔相信佢為左霸佔男主，就會參與殺人（佢只會串菜奈，而唔係殺人滅口）。

預告
睇黎尾野睇中左二階堂同黑島呢pair.....咁黑島遲下咪比人.....

下集有管理員回憶片段

大致上同意呢個表。
"寫"係比較可以確認，所以睇左"寫"先。
EP5木下話搵到302紙條，EP6男主問女主有無野隱瞞，鏡頭帶過張302紙條然後女主講左大話話無(合埋對手)，加上女主話302紙條係投清潔留低既，但睇翻EP1，管理員數既唯一一張票係直接叫女主個名(唔排除真係有一張寫302啦)。
所以我覺得"寫"個邊，應該多張302。
但"寫"個邊full左，一定有一張係多出黎。

1.302 -有機會- 畢竟女主同木下個番解釋都叫合理，但解釋唔到點解EP6個幕影住女主有野隱瞞左男主。
2.白紙 -有機會- 因為清潔大使13人參加投票，但得12票，好可能北川無投，所以有張白票係手(亦可能只係管理員無份投票)。
3.吉村 -有機會- 呢張要 base on 洋子無講大話。洋子個張比人搵到，所以"寫"無講大話，但好難包保佢"抽"都無講大話(田宮都係半真半假)。
4.管理員 -少機會- 呢張比人叮係大堂，而且完全無頭緒邊個抽到(+郁手)，會唔會係有人因為殺管理員無中生有張票賴落個遊戲度。但解釋唔到個遊戲點開始，加上會長都疑似收到威脅信，所以佢寫管理員->管理員比人殺->比人威脅->殺明星醫生，呢個說法比較講得通。
5.男朋友 - 就算唔係男朋友，都係教授，點都佔一個位。不過我有一個諗法：吉村就係黑島個ex。吉村係黑島寫既(咁就少返一個位)，黑島抽新抱都大機率架啦(因為瞇眼)。同埋EP3黑島仲有傷，EP4已經無，所以黑島個EX係EP3死左，而赤池案係EP4尾發生。所以會唔會係洋子殺黑島個EX->黑島殺新抱。但解釋唔到洋子因乜開始、點解老公都瓜埋。

同埋兒嶋唔似係管理員抽，畢竟佢後死過管理員，我覺得管理員係抽到洋子(所以洋子仍然無穿無爛)，但問題係兒嶋係邊個抽到。
1.管理員/赤池 -少機會- 兩者都早死過兒嶋，不過不排除背後boss想確保所有比人寫過既都要死，所以親自落手。
2.田宮 -少機會- 銀行仔遲死過兒嶋，次序唔岩。
3.洋子 -少機會- 始終覺得佢抽到吉村係無講大話，加上就算佢抽兒嶋，都未到佢殺(因為"佢自己未死")。
4.北川 -少機會- 自己抽返自己郁手，不過0動機，又唔係咩血海深仇。
5.尾野 -有機會- 篩下篩下得返佢最有機會，如果係佢，都係未輪到佢殺，不過佢殺人似唔洗原因。(兒嶋張票實在搵唔到位放，所以屈住尾野先)

老實講 知道哂"寫咩名"同"抽中咩名" 都好難搵到邊個係背後搞搞震
睇下接下來個8,9集點玩法...

唔知點解quote fail
講緊呢個表
from #205

突然殺個護士同跟蹤者出黎 已經無咩好推理
唯一可以推理得返個表

呢個真呀
最多係自發實行殺人既住宅容易d推斷 但係背後應該有人做推手
eg.) 差仔殺完明星後比個d明星相威脅信 威脅燒久住屋企人既應該另有其人
醫生認放菜刀 但非法居留個d警告可能另有其人

一日追晒13集
好想瘋狂同西野七瀨玩sm 仲有用手扣掛住佢

我覺得只係煙幕

大家最鍾意嘅尾野奈緒

真人好元氣好好J

嗚呀

睇完上面嗰幾張圖先發覺原來サバイバル・ウェディング都有奈緒
明明有睇都無印象

佢個角色好出喎，集集都姣吉澤亮勁好笑

嗰陣未開始留意佢嘛

係幾正
但一諗尾野就有陰影

輪到你
Ig twitter下集預告有今集嚴重劇透
未睇唔好上

唉

WHYYYYY

6日前講既.....突然覺得自己烏鴉口...
ps:未睇最新一集....比d on9 fans post左上fb劇透左

第14集

屌那星睇完新個集接受唔到
點解要咁做

佢哋啲預告真係勁伏

石崎太太張紙冇佢指紋 即係唔係佢自己寫自己啦

潤一EP2有奈緒份
成個人感覺好唔同, 但係都"仍"住佢會笑騎騎放毒蛇哥種

但無可否認奈緒樣靚身材正演技都唔差
揀個靚女演病態癡線佬都幾正

呢個真
等同於睇完Last Friends會主觀認為錦戶亮係DV男形象深入民心

奈緒之前都做過幾次痴線角色

西七

集集去到中間都起歌 有d煩

又要等7日

唔知算唔算係疑點既疑點

寫住石崎張紙上面既指紋無石崎本人，係本身有但因為係石崎本人好正常一定有所以無刻意交代埋有佢自己本人既指紋定真係無佢本人既指紋

另外，如果有其他人指紋係因為先抽所以有機會掂到，咁點解會有久住+管理員，佢哋係最後兩個抽既

久住係派紙果個，有佢指紋好正常

集集起歌真係好煩
變咗愈難愈愛咁
会いたいよ～会いたいよ～

我覺得呢集幾好睇

咁計即係管理人抽到機會好大 所以佢先無事

石崎張紙上無佢自己指紋咁奇
不過可能只係張紙上有佢自己指紋係正常所以唔提

樣靚就見仁見智
但身材方面…

又要拎返呢張圖出嚟啦

今集錯重點：黑島 vs 尾野

正皮：黑島

黑島表示：我瞓喺度都無得輸

負皮：尾野

尾野表示：負皮有助改善身體磁場

用飛出路軌個張屈機d

同意
尤其開估總一之謎 點解要困住佢 同埋點解早苗要寫床島同殺山際
呢幾點都解釋得都言之有理
希望keep住去到尾

黑島bb

尾野食糖嗰下又係預言？

撞到血肉.....
呀!唔好呀

正路咁諗 佢只係要由黑島手上奪取二階堂
開腦洞咁諗 佢可能見到有人跟蹤黑島 準備食花生

建議睇埋福岡戀愛白書13

除著黑島比人害 總一被揭發
呢兩個本來係大boss既大熱門 已經降哂溫
咁發展睇黎大boss似係本身未點提既角色
田宮？西村？佐野？
定係竹中直人（真人）

利申9up

今集屋內係it仔 睇預告好似同美里唔係好岩傾

第二季宣傳相出現的幾個主要角色，黑島已慢慢洗白，剩返田宮仲有謎團又未出房門之內，可能有機會係大boss

不過黑島嘅所謂洗白只係表面 未係確定
田宮係大Boss嘅話 即係今集佢搵人送甲野個名牌俾自己都係做戲

田宮寄比自己為咩 雖然甲野名牌都係後期做出黎姐
佢出軌比老婆知好笑d

我覺得一個連出軌都會俾老婆發現嘅人真係大Boss會好笑d

係 偷偷地自拍send比條女

反而係咪表示田宮未殺人 唔係都唔會收類似威脅既野黎 仲有個文件袋未開?
出軌自爆左 做唔到威脅理由

可以再望番呢張官方俾我地既題示
未做房門之外既只有田宮同佐野（我唔計警察）

房門可能仲有新住宅呢

我仲以為條女係扮鐘意田宮，因為佢係劇團好煩膠想玩走佢添

尾野流鼻血有無咩暗示?

幾時產生咗做咗房門之內就唔係boss嘅幻覺？

遲下可能話呢條女同護士個d一樣 同殺人事件有關然後埋佢地身
我估姐

不過田宮出軌呢part真係拎黎緩和下氣氛

性興奮

到而加twi好多日本仔都仲吹緊黑島係孖生
雖然佢仲有好多疑團未解，
不過如果係孖生嘅話都真係爛爛地

諗到一個疑問等大家一齊諗下

現時所知抽紙仔交換殺人嘅次序係
唔知邊個殺 -> 床島 -> 由早苗寫
早苗殺 -> 山際 -> 由藤井寫
藤井殺 -> 田中 -> 由欣怡寫
(外國人2名+護士代)欣怡殺 -> 袴田 -> 由久住寫
久住殺 -> 細川 -> 由菜奈寫
(唔知邊個代)菜奈殺 -> 甲野 -> 由田宮寫

我嘅疑問就係點解児嶋會被殺
北川係寫咗児嶋個名
但児嶋比甲野更早被殺
即係佢唔喺呢個順序入面
咁樣莫非佢都係俾微笑殺手殺嘅
但個手法同其他幾單由微笑殺手犯嘅案又好似唔同

其實Nana 未死之前每集都攝d 調情戲份都已經有點難頂
估唔到死左之後都要咁

感覺好似倉井優

兒島老公存在感夠低,唔係開住民大會都唔記得佢番咗嚟

抽中児嶋個個可以自己寫個個人未死/無人威脅都照殺左先
但去到北川白紙當完左

唔一定有人殺左自己target先自己去殺人再威脅下一個 如果係就無人起頭

佐野上次對住個女人成個鵪鶉咁，如果係boss就少咗d霸氣

總一今集好廢，令我覺得佢之前無可能咁完美殺人

總一只會殺比自己弱少既生物 所以殺咁多動物 宜家先試殺人(自知只有能力殺小空)

所以應該唔係佢

其實佢咁鐘意睇人死 唔明第一季個陣
點解要阻止呀媽殺男主佢地
又點解會墮樓 真係差錯腳？
即係如果男主冇接到佢 其實已經死左無戲份

有無人覺得今集個速遞員好似跟蹤黑島嗰個
特別係個笑容 仲有酒窩！！

上集黑島知呢個人跟蹤佢，唔知關唔關事
但我覺得黑島嫌疑仲係好大
例如佢話抽到“纖田信長”，但從來無見過張紙

仲有“早川教授”
雖然二階堂prove咗有呢個人，但如果講一個出名黑人憎嘅人，其實好易甩到身
所以我覺得未證到黑島100%講真話

唔係好似 應該直頭係同一個

小露寶我見到7仔係個月台笑 以為佢同總一夾埋唔知點殺人
不過就算佢唔死都冇可能大boss 點會有大boss 廢到俾人暗殺成功
同埋佢死第一個指向就係尾野 即係唔係佢
繼續有無限疑問有待解決

好主都五張野
不如搵藤原紀香
同埋套劇好怪係cult片

咁樣唔多合理
正常人唔會無啦啦殺一個自己唔想殺嘅人
除非被人威脅嘅啫

呢個公寓有正常人咩

一來死法唔似微笑殺手 二來唔會無啦啦殺一個自己唔想殺既人
咁管理人都唔會比人殺死而開game (當然可以有威脅而未交代邊個同因咩事威脅)

同埋威脅唔似只係一個殺完人威脅下一個 似仲有第三者會威脅佢地

主流意見都係話有兩條戰線
寫紙仔交換殺人
微笑殺手殺人
我係見児嶋被殺好似兩條線都唔係
所以拎出嚟討論下啫
如果真係有第三條戰線嘅話
大家推理嘅方向要再修正

所以我暫時當獨立發生 始終無頭無尾
都可以當第三條戰線既 不過如果北川係真空白就只有等待佢交代咩人殺

寫紙仔線都似有第三方干預 甚至可能係微笑殺手有份
就好似威脅都有唔同
一般普通既輪到你了同你紙仔個人既相 (呢d多數上手殺左人拉人落水)
另一種就好似blackmail咁 拎d好影響你既b唔見得光既野 /連累屋企人 (呢d似有預謀既人準備既)

話唔定児嶋個單可能個人未到上手威脅佢 已經有第三方威脅 先咁迫切實行殺人
btw...9up

估都估唔到會有個護士份

咁呢個第三方威脅首先要查到邊個抽到寫位児嶋嗰張紙先得

btw 今集見到早苗收到嘅威脅係有埋總一張相
而喺嗰個時間點知道有總一嘅存在仲影埋相嘅
應該只有床島管理員
即係話威脅早苗嘅人可能從床島口中得知總一嘅存在
從表面證據睇符合條件嘅人好可能係尾野

如果跟蹤黑島嘅呢位人兄係同寫紙仔交換殺人有關嘅話
會唔會下一個目標其實係黑島
之不過黑島已經好醒目咁成功避過咗N次死亡威脅
(that why交換殺人好似停咗)
但今集就終於避唔到
如果係咁樣嘅話 田宮寫嘅人名就好可能係黑島

到時抽到児嶋個人同左game外既人講過 跟住比人威脅就好笑(劇情未交代就假設下算)

如果尾野殺完管理員 用總一黎威脅早苗
咁當尾野估到係早苗寫 但有咩理由做開game個個

等睇佢點交代 到時話護士 跟蹤狂唔知用咩方法可以知哂d人既抽紙結果
咁就真係睇到燥

任何人開呢個game
個理由應該都係交換殺人嘅原意
即係只要交換殺人繼續落去
咁自己寫嘅人總會被殺

尾野嘅話 會唔會又係爭仔呀

無事既 黑島避到火車既 小蘭都避到
個背景唔知暗示尾野定總一姑媽呢 定係剛好在場但係係其他人推

都唔知因咩殺 田宮寫都要有理由先得

尾野同跟蹤狂好襯.....都好恐怖

再講多一點俾大家參考下
桜木小護士可能係破案關鍵
因係佢同寫紙仔交換殺人同微笑殺手兩條戰線都有關連
袴田被殺 佢係三人組之一
菜奈被殺 菜奈部電話喺佢工作嘅醫院出現過

佢今集同男主唔知講咩呢 好似mute左

殺管理員嗰個拎左佢部電話見到小總張相,只要係呢度住嘅都應該估到最有機會收埋個十幾歲細路就係早苗一家,所以未必一定係尾野

剛才搞錯咗
應該話 田宮抽到嘅人名就好可能係黑島 先啱

都係嘅
或者係早苗喺管理員室門口嗌嗰一聲パパ露出咗馬腳都未定

即係話尾野BB暫時仲係清白嘅

你指田宮抽到黑島寫既紙條 定 田宮抽到張紙條個名係黑島
正常黑島無同住宅結怨

抽到黑島寫既紙條機會大d 田宮個唔讓座定唔分類應該假既

我指田宮抽到嘅紙條寫住黑島個名

交換殺人嗰條線輪到田宮去殺人
如果黑島遇襲係交換殺人嘅一環嘅話
咁應該就係輪到田宮要殺黑島
今集田宮剛好收到甲野名牌 似係威脅

補充一點
田宮講大話話抽到嗰張紙寫「垃圾無分類嘅人」
要搞到講大話嘅話 咁張紙寫咗住戶嘅名嘅機會好高

唔排除唔關交換殺人事既 浮田 nana個單都未肯定有紙條先殺
個時會寫黑島又會係邊個? 所以唔似係黑島 似黑島寫既人多

但田宮未殺人就可以幾肯定 咁遲先收到威脅可能避一避風頭
同埋呢個程度既威脅邊咁快落手

微笑殺手就應該唔係跟紙條殺人
咁都唔排除黑島被微笑殺手睇中咗嘅
不過推落路軌就無咗微笑嘅元素

尾野BB係變態咗D 但唔似係會殺人嘅人
有人話總一唔夠管理員大隻 殺唔到管理員 同埋佢試圖殺小空時好生疏 唔似之前有殺過人
但佢又大力到可以用手推開電梯門

我暫時估住尾野私怨先
雖然太正路

同意 小空應該係佢第一次試殺人

btw電梯門....一擋會自動開返 你返屋企試下

暫時有感，有錯請指正:

1. 速遞員，即係跟蹤狂，同微笑殺手應該有關。
如果係有關聯，推黑島果個應該唔係佢。
兇手殺人之後，有強迫性地要屍體擺出微笑既樣。
所以同微笑殺手應該無關。
(我覺得可以將劇中會刻意地去笑既角色連成一線)

2. 如果以之前咁多集既拍攝鋪排手法，尾野應該唔會係推黑島既人。
但如果事實真係尾野推的話，佢既殺人動機就同菜奈被殺有好大關聯。
(但編劇已多次將大量有可能係兇手既人擺左出黎，然後同你講，你推理錯了!)

3. 久住可能係扮失憶? 因為佢驚會有人加害佢。(偷聽個一PART引發聯想)

4. 佐野去既凍肉倉，會唔會係借凍肉食品之名去交易人體器官?
今集係居民大會度都好明顯地講過兒嶋條屍未搵番。

5. 新住戶阿叔，睇黎似係之前其中一個死者既親朋戚友。
搬入黎都係想搵真兇是誰。

6. 男主角話警察個邊搵到既指摸，總覺得由佢聽到之後既表情推斷。
佢講既果幾個人名，都唔係佢從警察口中聽到既名單黎。
睇黎係唔想打草驚蛇，想試口風?

7. 護士迫醫生講個晚佢去左邊，然後就同男主角講話想殺一個醫生
有無關聯?

8. 暫時有一個大膽想法。
兩條線，微笑殺人，交換殺人。應該係相關連的。
微手殺人會唔會係殺一D 輪到你既輪次但你唔去殺人，或者你知道左遊戲當中既事實。 (想法源於浮田被殺)

最後大家認為開始覺得煩既主題曲。
除左因為係主題曲所以要集集播之外，
應該都係想加強大家記得「男主角仲好掛住菜奈」既心情，
就好似第一季，每集都晒恩愛，最後黎一個女主角領便當既衝擊。

我大膽一想，結局男主角會唔會為左死左既老婆而犧牲自己。

以上

可以再留意多一點
菜奈嗰幅砌圖有一塊顏色唔同
可能係收埋咗菜奈查到嘅線索
菜奈可能係因打草驚蛇而被殺

個人意見

3. 應該直頭係 下集已經忍唔住同電梯談心
4. 如果因為上次倒內臟出黎估人體器官 未必 因為唔會keep得咁唔衛生
8.浮田知抽中邊個張紙條正常係無犯咩例 本身第一季佢地都可以知邊個抽邊個 邊個寫邊個

8. 但我唔知有無記錯，浮田係咪都收到「輪到你了」既威嚇字條?
但佢無去殺人。而且我覺得微笑殺手應該係餐廳老闆死之後而開始產生出黎

你啱呀 有阻擋時架lift係會自動開返嘅 個shot又影到好似佢好大力咁推開道門…

但如果一早迷暈咗管理員 再用繩吊佢落302 咁樣殺管理員會易D掛 畢竟總一係喺402

若果總一係因為管理員佢威脅自己阿媽而殺死管理員>>>總一殺管理員嘅動機

殺完管理員又再威脅返自己阿媽去殺下一個人>>>某種程度上可以滿足佢嘅殺人慾望

跟住佢知道阿媽已經完成殺人任務之後仲主動拎山際醫生嘅人頭去「提示」藤井：你想殺嘅人已經死咗>>>推動個殺人遊戲發展

當然 前提係佢知道有殺人遊戲嘅存在

收一兩次威脅信唔肯殺住就直接殺...唯獨佢就咁急?
久住同醫生個d收好耐都未殺 收既威脅去到燒佢老家同醫生毛巾包山際頭先出手

總一由動物開始試殺生既快感 宜家先去試殺人
正常你有能力殺到成年人 就唔會降級殺返動物

加多點 因為正志話總一可以若無其事拎人頭出嚟 加埋正志兩公婆都有不在場證明
所以好大可能係總一拎個人頭去藤井度

若果呢個估計係真 係總一拎人頭俾藤井 咁係咪話俾觀眾知總一一早知道有殺人遊戲嘅存在？
因為佢知/偷聽到早苗寫嘅係管理人同抽到嘅人係山際醫生 同時又知係藤井寫山際（佢間房隔音效果咁勁 偷聽好似又無咩可能

總一同成個遊戲嘅關係好複雜 佢今集又話想睇下人死之後係咩樣嘅
因為佢先係成套劇最想殺人嗰個

殺一次就對殺人呢件事上晒癮呢 或者單純令有生命嘅物體變到死亡只要係殺 殺成年人殺貓殺魚殺小朋友

都得
不過用努力實驗個暗示 同用唔同殺動物黎鋪殺人就有d哂左

今集真係好緊湊

黑島比人推之前個鏡頭好似影到和服，所以好有機會係尾野（根本成集就係引導緊我地咁諗），但我覺得都有可能係總一阿姨或者跟蹤狂。不過應該同微笑殺人無關（跌落路軌比火車撞完點幫佢整微笑）

同埋我覺得奇怪嘅點係點解個教授會夜晚揾黑島而黑島明明講好唔鍾意佢，但同二階堂講嗰陣又冇露出討厭嘅表情/行為，所以我覺得有以下可能性：
1. 黑島同教授有祕密
2. 揾黑島嗰個唔係教授/根本冇人揾黑島
3. 有電腦高手扮教授專登引開黑島
4. 我諗多咗

話時話之前有證供寄兒嵨隻斷腳係個20歲左右既男仔(有冇記錯?)
睇黎應該係跟蹤男

唔明點解田宮要del左門口can張相好可疑

手機好似影左backup左 佢唔想比老婆知太多姐

比人搶埋電話發現偷食

正直大叔出軌真係笑點之一
除非條女埋身有目的

真係好難講
當初邊個諗到護士都係關鍵人物

幾期待小空俾佢揑揑下爆seed，全黑化上線

如果袴田真係 真．袴田 就正喇

唔會啦真果個拍拍下戲被打死

已經暗示哂，失憶果個以為自己係18歲，咁佢就一定整左20年升降機喇。當我目測佢有38，即係喺20年前發生左啲事，佢同個樣生得好似嘅人交換左身份，雙方應該有啲協議（大概係一個避左風頭，一個就有名利）。有名利果個成功咁做到演員，但係四圍惹事又有緋聞，所以而家整𨋢果個寫左佢（雖然哩個係自己名）。

睇過invisible guest諗緊會唔會又話玩drama既大叔係Boss（識演戲=點扭橋都講得通）

正直一直都只是演戲

唔關事既野

d鏡頭成日搞到田宮同黑島有路咁
但其實生瀨叔會唔會係食女王

田宮之前裝cam見到啲嘢
可能同黑島有關呢

係咪田宮一早已經係cam見到個跟蹤黑島既速遞佬 而佢知道個速遞佬唔簡單 今集覺得田宮係忌黑島

第一季有幕田宮俾tips黑島話架lift有問題
果幕感覺上佢兩個唔係好熟咁
所以話佢地兩個有路又好似解唔通
我始終覺得佢兩個既關連就係田宮抽到黑島寫果張紙

今集感覺開始答返大家啲問題
總一上半集仲係boss feel
下半集就即踢爆唔係
試問一個咁易比人踢爆要殺細路仲要比人斷正嘅人點會係殺左4個人嘅兇手
田宮叔應該係知黑島一啲野，即刻表情都變埋
同埋我覺得佢係為左保護老婆所以先扮出軌
好可能最後要死
跟蹤佬就肯定係送名牌個個
反而我覺得佢係同黑島係夾埋
如果下集無話黑島死左嘅話咁我覺得大boss係佢了

但西七bb無輪你殺幾多人都好，我都咁愛你架

其實 女主 有冇機會係孖生，醫院個護士d說話都幾關鍵

令我諗起d老套劇情

孖生細個分開生活 一個去富裕家庭 一個去左窮困家庭
大左生活得唔好既返黎取代生活無憂個個

浮田叔仲同七仔拍過pv添

我認我心邪，睇錯av

今集好多阿7腳scene

有冇截圖

阿七應該真死？

如果係咁快真死，會引起公憤

菜奈表示：都玩咗成14集啦喎 咁叫做快嗎

七仔:我想快d收花 拍其他野呀....

七仔以前個樣有d 似迷路姬
唔知係唔係髮型既問題

細個已經推過人出馬路啦喎

想問兒島比人殺死個陣得隻腳 到底個人條屍去左邊?

呢張似熱時Crystal

暫時仲係一個謎

全程都長裙邊有

覺得佐野拎咗去賣

食品加工廠做人肉叉燒包

都殺唔成

諗唔明西村同前管理員有咩關係
新管理員畀咗袋野西村
好似比較少人講

西村第一集入信比高層住宅都無咩人講
可能跟著都無咩新線索/交代

下我以為係用道具拍 真係咁拍嫁？

更新左之前對於字條既推理

直到現時為止，肯定左寫乜既有：
久住 寫 袴田吉彥
田宮 寫 甲野貴文
沈怡 寫 田中正男
菜奈 寫 細川朝男
北川 寫 兒嶋佳世
藤井 寫 山際𧙗太郎
早苗 寫 管理人
洋子 寫 石崎洋子

唔肯定但可信程度高既有：
浮田 寫 赤池里美
里美 寫 赤池幸子

照劇情推理而又有一定程度合理性既：
管理人 寫 吉村

唔可信又完全冇資料推理既：
黑島
尾野

以下為我推理

再睇返抽個方面，已肯定既有：

久住 抽左 細川朝男
沈怡 抽左 袴田吉彥
菜奈 抽左 甲野貴文
早苗 抽左 山際𧙗太郎
藤井 抽左 田中正男

唔肯定但可信程度高既有：
洋子 抽左（可能係管理人寫既）吉村
浮田 抽左 赤池幸子
北川 抽左（可能係尾野既）白紙

照劇情推理而又有一定程度合理性既：
田宮 抽左 黑島張紙（內容未知）
理由：因為黑島打直寫，而淨返抽到打直又未知內容既只有田宮

完全冇資料既：
黑島
尾野
里美
管理人

淨返未match到既紙條有：
石崎洋子
赤池里美
兒嶋佳世
管理員

以下為我推理

有圖

睇完番外篇成套劇我最同情佢
好想知邊個係兇手

西七個ex 應該係佢利用阿陳展鵬去殺的

新個集番外可以睇到

邊L個陳展鵬？

跟蹤狂

我覺得幾似wor

係咪成日銀下銀下個個

係呀

翔太ig 暗示係線索

擺到明啦
專登有個鏡頭影住塊唔同色嘅兩秒

近鏡唔代表d咩既...上季好多物品都有近鏡 好似線索咁
結果得好少有關/有交代

到時只係話個時翔太搵唔齊咁多塊 用野填左個位去就好笑

今集房門之內

可能追求better world 至極緻先係最變態

懷疑好多鏡頭都流料嚟
似是疑非
去到最後完全唔會再提番

官方有講過第二季會解開哂啲謎題（好似係

有無人覺得尾野同羅冠蘭好似樣

居然隔左咁多先走出黎混淆視聽

居然隔左咁多日先"掛"出黎混淆視聽, 我相信唔係一開始就"掛"係果度

嘩屌

未睇到比官方line劇透

四重啊

屌又比官方twitter劇透

再破雙位數

屌你隻演戲呀伯最好真係有用
成日放勁多篇幅落佢話劇個道睇見都嬲

今集睇到9都縮埋....

今集嘅錯重點

田宮會唔會收埋咗啲重要嘢喺個劇場度呢

今集連個AI都話児嶋係微笑殺手嗰邊殺 唔係交換殺人

児嶋仲保存得咁好 應該一直都係擺喺嗰度
或者一直都有掩蓋咗 依家有人開封希望俾人發現

唔記得四重加密

我有冇睇漏咗

係總一，上集已經交代左。

估計微笑殺人9成9係一人（或一個組織）做嘅，淨係靠哩點謎底都揭左一半啦。。。。
哩個殺人兇手究竟點知當時浮田去左邊？神谷去邊佢又知？可以乜都知嘅無非係警方當中嘅人（肥佬？）同埋曾經喺部電腦出示過好多坐標嘅IT男，淨係得佢地兩個啦。
如果兇手係黑警嘅，而家有上過鏡嘅得真係肥佬（冇理由再出新角色），咁其實肥佬都有啲可疑，佢俾左個所謂嘅護身符手塚袋，其實可能係追縱器，而且佢有嘅資料解釋左浮田同神谷係點咁易喺出面死。IT男好可能同赤池有關， 加上佢識IT（追踪？），可疑。
酒窩男就一定有份架喇，佢係同謀，因為佢恐嚇過田宮，加上最新哩集嘅推論微笑殺人係同一人，再加埋以前恐嚇浮田同久住係同一人，酒窩男應該係負責殺人，跟蹤同恐嚇果個。佢嘅兇器似乎離唔開氯化砷，令到受害人暈左先，再虐殺（全部微笑殺人都係咁，田野就應該係食左大量氯化砷），佢係享受殺人嘅變態同時佢只係隻棋，上面落order同座標，全部變態野係佢做。

如果要話黑島係final boss
我會覺得跟蹤男係（or曾經係）黑島隻棋，佢兩個關係好有古怪，導演拍到佢好似純粹變態毒男跟蹤女神似想fake人

終於開始解児嶋同赤池案
原本以為児嶋係獨立一條線
原來都係微笑殺人
二階堂以殺人為樂嘅前提下輸入AI 搵出總一
咁微笑殺人嘅兇手應該係有目的去殺人
但計埋神谷 我又諗唔到微笑死嘅共通點

仲有今集暗示西村喺餐廳事件發生前已知遊戲存在
如果屬實 管理人死可能同佢有關
之前有集佢入信落早苗信箱 可能就係夾住總一相片嘅威脅信

另外關於桜木護士 感覺佢想私有化藤井
所以幫佢做假證據 又同時威脅佢
咁身為抖s嘅佢就可以對藤井為所欲為
至於點解幫手殺袴田

黑島可能控制住成個集團，跟蹤男同南都係佢d人，場意外可能自製

我呢一刻都仲係估黑島
始終佢抽個張織田信長仲未有人認投
同埋呢類戲都似係同主角比較親近既人做final boss

果警官扮藝人又係想點

南反而唔似 佢本來阻止翔太打總一
但總一一話阻住佢實驗(殺人) 佢就即刻嬲到想打人
呢個反應唔似係比控制去殺人既人

而且換裝去黑島病房 而黑島咩事都無似係裝偷聽器?
另外跟蹤男好快比阿堂發現 咁咪增加左風險

自編自導意外未免風險太大 係阿堂面前扮傷腳再扮比早川搵 仆落路軌再避到列車

呢一刻覺得黑島未必係 雖然有哂不在場證據突然好可疑
(可能反而燈到佢係)

比地鐵撞都....

比地鐵撞好難係自篇自導自演啦
話扮腳傷製造不在場証據都仲有可能
我個人比較在意神谷知道話知道兇手係邊個
同之前浮田話知d野搭lift上上層問有d似
兩個都係好似真係知d野而被滅口
而且浮田係問住客
証明兇手係住客既可能性極大
而直覺上神谷話知果個又似乎係本身佢有來往過既人
所以黑島係boss都仍然唔係不可能

黑島不嬲大熱黎
特別係宜家最多不在場證據先顯得可疑 雖然其他人可以好似護士幫醫生咁做假證

不過列車意外skip得太快 轉下就去到醫院 係意外發生個畫面難拍定遲下會再交代

同埋有推斷黑島送比總一本書有機會跟蹤狂送
而黑島無興趣睇同可要可唔要咁送比人
本書好似係講用笑容迎接死亡個類野 再睇埋跟蹤狂個笑容同送名牌 隨時唔止幫手 係有殺過人都未定

定係又扮藝人又扮警官

唔係扮保安入病房咩

前晚嗰集係繼nana死之後最震撼一集，雖然明知兒嶋會喺嗰個scene出現，但都難免被嚇親

之前請發表既感覺..暫時第3點已確定
第4點已經搵到條屍...
睇完15集之後，各點仲有D延伸...

1. 久住扮傻應該係想避開一D事...
大膽推測一下，所有住戶都應該比人監察住。
由神谷被殺(應該監聽到電話)，田宮淆晒底(錄影機度發現一D事)
如果將黎點串聯到婆婆今日比紙也男主角(婆婆都係扮傻)
暫時IT男係疑點最大。

2. 護士今日同男主角講，好鐘意你黎D外行人問我醫學既問題
感覺係有暗示。下集係醫生屋企疑似同居。
黎一點我都有個推測，護士可能係一D殺手集團既成員，
中國留學生D同鄉，應該用某方法邀請左護士加入
而護士本身都交換殺人無關。但可能新聞既炒熱。令佢懷疑到醫生，
所以就迫問醫生殺餐廳老闆個日去左邊，醫生招認
護士就同醫生同居拎料。
咁樣佢搵男主角做教練變得好合理，護士係正方角色?

3. 佐野會唔會係殺人兇手?我睇未必
都係編劇手法，比好多線索你去懷疑一個人，
但最後就逐一還佢地清白...
而新管理員阻止木下去跟蹤佐野黎一幕，有D古怪
可留意。

4.新住戶南，以YOUTUBER身份入住應該都係假
佢似係以前一D事情既受害者，由佢本身阻止男主角打總一，
到總一話實驗失敗，佢就好激動，黎個違和既反應

5. 最後今集一個突破點，赤池抽到兒嵨，理應兒嵨係死係赤池之前，
但赤池反而死先。
但其實係成條交換殺人線之中，赤池係同兒嵨都同管理員個條交換殺人順序無關連。赤池都係第一個微笑殺人既受害者

最後一個疑問，田宮寫甲野，甲野死了，理應到田宮回合，
但田宮仲未郁手?
如果比甲野名牌既速遞員 = 參與兒嵨殺人案(微笑殺人) = 跟蹤黑島既男人
雖然暫時我未諗得到，但睇黎微笑殺人係同交換殺人同一條線

之所以會有微笑殺人，係因為一D原因，先可以令到成條交換殺人既線可以走到兇手最終想到達既目的地

有無中字預告

預告最後影翔太講電話嗰度，佢隔離支燈柱有隻手

應該阿堂黎

但上一幕影住二階堂跑咗去前面先

但燈柱隻手著件衫既顏色同阿堂好似
可能跑左去前面搵的士呢

跑得太攰 隻手撐住燈柱抖抖

尾野好得人驚

死毒撚無存在感到要做埋啲戇鳩嘢引人注意
抵你開親post都係單機

Block撚咗上面條傻鳩先

講還講 咪撚貼圖 仲要唔撚加密

扑特.....求凍肉工人心理陰影面積

神谷

Line有現實版AI菜奈

cls 比兒嵨嚇親

好精彩

第15集好好睇
佳世老師條屍比山際個頭向洗衣機碌碌下個集更恐怖
久住對住部電梯仿如隔世個下笑到PK
翔太玩AI菜奈個度以為又播歌，點知原來只出配樂，咁樣仲感人啦

有晒心理準備 反而無乜感覺

兒島條屍同神谷個死況
中間隔左個回氣位
如果好似上集花火大會咁
三線同時進行咁剪片
應該會仲震撼

發現屍體個陣好正 好有彈丸論破D FEEL
如果好似新福爾摩斯咁show埋證據比觀眾思考下就好

同埋翔太好似傳染d笨蛋 衝動屬性比IT仔

心理陰影面積大到pk...
神谷睇前見到ig已經有心理準備 兒島個下不得了....

有冇人同我一樣
男女主sweet回憶就飛

twitter見到笑撚死

我聽到佢口講会いたいよ已經跳

好撚煩

久住等安祖蓮娜落嚟嗰時已經忍唔到笑
咀嗰下真係痴L線編劇究竟點諗出嚟

但佢今集配咗落二階堂度幾有新鮮感

我一睇到佢按lift就已經估到佢會咁做
只可以話導演引導手法得宜

但呢條愛情線唔襯套劇 除非係同單殺人案有關係

如果黑島真係大boss嘅話咪夠晒張力囉

我諗一來菜奈死咗冇得同翔太放閃，所以整多pair 出嚟放閃緩和吓氣氛。二來用嚟解尾野同跟蹤狂條線

但我好好奇點解黑島見親內山個樣都唔驚訝 反而有啲其他神情

btw尾野同內山都係笑得好得人驚嗰個類型

唔知點解我覺得內山只係煙霧彈
佢嘅作用就係黑島同二階堂感情升溫嘅助燃石

佢單純只係個兼職快遞員嘅痴漢 一直纏住黑島
之後可能俾二階堂出手趕走

諗極端啲就係佢係黑島嘅一顆棋子 對黑島癡迷 聽佢指示 幫佢殺人
心以為自己對黑島好重要 但見到二階堂嘅出現覺得自己地位受到威脅
於是開始頻繁跟蹤黑島 所以黑島見親佢都係一副「阻住曬」嘅樣

睇預告留意到佢戴住耳機，唔知係咪隨時收order

黑島喺第一季已經有人跟蹤
嗰時二階堂都未搬入嚟住

快D講做戲阿叔睇倒D乜撚野啦
鋪左咁耐而又如果見倒既野係好廢,真係會屌出聲

同埋阿叔溝個條女好似鬼鬼地

肥警同佢場對手戲好正，肥警好有料

如果話佢有絕症所以乜都敢做 真係屌出聲

點睇都係田宮叔俾人溝喎

神谷sir明明準備轉忠

肥仔警察第一季鳩up話個生日蛋糕牌畀人食咗
真係開口中

我賭J酒笠男就係微笑殺手（不過佢只係跟order殺人）。

可能阿叔老婆先係猛料

懷疑西村同佐野係一team

印象中第一季比人跟蹤果幕，只係影到跟蹤者對鞋，而且冇而家呢個跟蹤男既招牌unun腳，有機會係兩個人黎

有可能第一季黑島比人跟蹤純粹想fake觀眾，幫佢洗白

好似有人對比過鞋底既紋 同殺浮田叔既鞋印同黑鞋跟蹤男好似
而殺浮田叔既鞋大約26-26.5號 而unun腳男個演員就係26-26.5號

所以好大機會黑鞋跟蹤男=黑島跟蹤男 上季可能已經存在

唔會係無份玩game嘅嬲豬，自己組隊生出微笑殺人group咁on9掛

唔會掛

二階堂bb:~(:~(:~(:~(

二階堂唔鍾意食人地整嘅野
尾野就好鐘意整野比人食
劇入面好似強調左好多次
唔知會唔會有咩特別意思

得最後十秒關事 仲要廢

講緊房門之內？集集都係咁㗎啦，志在比你放鬆吓了解吓D角色姐

剛追曬
點解咁多巴打話係黑島 因為最唔似所以最似定係有咩戲外information
我自己覺得係尾野

睇完最新嘅二階堂番外

田中圭: 主角只能有一個

唔準郁二階堂

總覺得...
赤池兩公婆被殺一事...
會係成個故事既破案最關鍵
兇手應該係黎單案中留低左一d好決定既證據

因為搵到赤池被殺案既線索既人，都一個一個咁死

到目前為止 神谷、nana、浮田都係搵到線索/接近真相而死 都同赤池有關 都係微笑殺人

其實番外真係唔可以就咁當番外睇，因為好多野牽涉到主線劇情，當一個星期睇兩集先係正確

咁講法
即係微笑殺手本來只係打算殺赤池夫婦
搞到要殺埋浮田、菜奈同神谷都只係意外

btw 唔好忘記仲有児嶋都係微笑殺手殺嘅

江藤一定一定係微笑殺人組織一員
因為神戶 nana 浮田都係接近赤池死亡真相 所以必殺
児島除咗個微笑樣暫時未有其他線索指向佢係接近真相而死

唔覺二階堂嘅AI講嗰啲嘢 面目猙獰似俾人hack咗咩？
如果係咁 咁二階堂設計嘅nana AI app一樣俾人hack咗 所以翔太通話先俾人監聽
可以做到嘅人 指向性好明顯了

換個諗法 睇得出江藤平時對婆婆好好 仲成日上佢屋企陪佢 婆婆生日時江藤都係度 若果江藤呢個人冇咩 婆婆係無必要係佢面前扮瘋賣傻
反而婆婆係將自己裝有證據嘅銀包俾咗一個成日藉口嚟探佢實則為搵證據嘅翔太 證明婆婆知道翔太係唔會傷害自己

因為婆婆玩咗江藤嘅app所以留佢活口 順便監視佢唔俾佢亂講嘢

其實肥差佬有冇可疑🤔

浮田死之前同久住講過懷疑一個人。跟住就死左
（久住扮傻可能都係因為咁）
菜奈未確定但都有機
神谷就100%

兒嶋被人微笑殺。
係因為赤池抽到兒嶋。
因為一d原因要殺左赤池先。
咁赤池死左就無人殺兒嶋。
所以就由微笑殺手代刀

但點解要殺赤池。黎個未明原因

但我有諗過。赤池美里寫果個名其實係佢老公
（有錯請指正）

咁浮田抽到既赤池幸子邊個寫?
除左美里 未證實到寫咩名既都唔似會寫婆婆

照未代刀兒嶋 浮田未殺人就死 幸子遲下都有機會有人代殺

Angelina~~~~~~~~~

不過我唔認為江藤嘅IT功力會在二階堂之上

江藤既戲份真係少得可憐 個編劇可以諗咁多條線無理由特登整個要唔要都得既人出黎 直頭作過個故仔好過啦 所以佢應該對成件案既重要人物

呢個我都覺 不可否認二階堂嘅人設太閃光攪到我覺得係it方面冇人勁過佢
但呢個係編劇嘅問題 最後揭盅時話俾你知江藤it天才又唔係唔可能

睇完江藤個集
佢一係走太快 一係就無料到

而且佢好似無佢partner咁勁 idea同tech上

有睇江藤嗰集房門之內就應該知佢咩料啦

咁又唔係喎 佢嘅實力掌握係編劇手
又或者係二階堂疏忽咗呢？

佢嘅AI咁嘅樣十有八九係俾人hackhack埋翔太手機嘅ai app 好有可能二階堂係兇手嘅下一個目標

最後其實係印度肥佬做既

覺得印度人嘅IT功力應該係江藤以上
房門之內覺得江藤淨係識F F

到目前為止ai都幾正常運作 未有破綻俾二階堂知有人hack佢ai呀嘛
印度佬又得
總之結論就係我二階堂依家好危險

起碼示範過hack明星經理個人電腦同醫院電腦
雖然暫時睇做完明星個單已經無咩動機 動機掌握係編劇手

但江藤係有野撈 成日傾生意 應該唔係完全廢既

咁好打怕咩 怕死係女人手好過

最後一集黑島殺完二階堂再殺尾野
之後俾翔太用飛鏢headshot

如果係咁嘅話我寫個服字俾編劇

老套劇mode:

二階堂ai test到黑島 >瞞住翔太誤導調查 >追兇無進展 >翔太發現跟著不和
>二階堂忍痛協助翔太并和解 >調查黑島 >黑島被殺 >電影版開估

電影版

最後20集唔係final..
因為sp2 先係final

要吊多你一星期癮

再黎個hulu本地限定前傳

大叔的愛咩

二階媽無論武值、嗅覺 都係神級，直頭掃地僧嗰隻feel，會唔會lT都喺阿仔之上？

有SP!?

9 up ...
但唔排除黎個可能性...

仲要係要跟順序睇
正傳>番外>正傳>番外>
如果 正傳>正傳>正傳>番外>番外> 咁睇都會好似錯過左d野

終於追到live可以睇post討論了
睇到特別編時，兇手殺菜奈條片個種講野語氣似女仔，我覺得似尾野
但感覺尾野真係太正路
以一貫呢d偵探片既做法，最近主角既人就係兇手
咁唔係尾野就似係黑島了

最近翔太係二階堂

係既，但佢本身又唔係個度住，又無玩game
如果係佢殺咁真係要睇編劇既功力可以寫到合理

翔太比婆婆睇鄰居list 講到103嗰陣婆婆先stop佢

黑島好神秘

二階堂係女主角 地位無人可以撼動

日本係咪好似韓國咁邊拍邊播？

呢個打房no. +部屋都有野出 但睇唔明

我今日同nana講早晨，佢寸我: 中午啦喎

依然覺得黑島係微笑殺手

根本係自編自導跌落路軌, 數學天才想試驗完美犯罪既可能
微笑只係將罪名推比跟踪狂既伏筆

尾野係真痴線, 擾亂視線之用

至於護士...諗唔通, 大概只係擾亂視線, 例如作個故仔話演員袴田去過醫院睇醫生溝過護士然後劈腿, 所以護士要殺花心袴田之類既舖排

打演員真名落去都會有野睇

正路係既...
唔似TVB咁拍完十年後先拎出黎

3年A組都係最終話前2星期先寫好劇本

久住笑左

隻手真係二階堂

大家睇到疑神疑鬼姐

聽講而家班演員都仲未知邊個係真兇
但我覺得真兇應該一早知自己就係真兇

始終都係覺得黑島指示 un 腳男去殺人
黑島次次見到un腳男都係覺得佢阻住晒咁

西野既twitter個幾行既頭一個字造成既句子係 兇手是她喔

佢youtuber入去拍片姐

呢條友一個月前已經block左 劇透

嘩今集柯南 竟然有輪到你了poster

翔太同其他人好似會唔顯眼咁地出現

佢咁軟弱嘅女仔，加上佢喺房門之內睇佢點識男友；就知道佢根本冇乜社交能力，又冇乜體力。我已經排除左佢係大boss，但係佢可以大boss嘅朋友。酒笠男成日跟蹤佢，佢自己同啲死者一樣咁笑，我估佢有9成9係微笑殺手。

佢數學咁醒 話唔定係計好哂咩角度比人推落去都無野 好有可能係想實行完美犯罪既罪犯..
利申：9up

咁要計埋火車既mass同加速度同距離 同外來環境因素
搵命博 正如總一博到翔太接到佢咁

利申：數學failed

之前有一幕總一好似係見到奈奈係樓上dum野比翔太 翔太都接到 佢先博住咁跳

銀包同個成個人比 真心咩

佢殺人做實驗都敢 你唔可以用常理去推理總一既心理

但宜家講緊物理 跳樓中人可以2個都死

但總一點解要跳落樓到阻止佢呀媽？佢明明係連貓/ 小空都可以忍下心腸去殺 同佢非親非故既翔太有咩咁值得總一去跳落去？ 除左洗脫嫌疑我諗唔到... 歡迎討論

剛剛睇多次個part 我角度睇
佢只係企上圍欄威脅要跳樓叫停早苗 早苗已停手 跌落樓係失足意外

今個星期都會咁恐怖
又會有人慘死？

可能佢死

石崎個人設真心煩

有劇透

黑島以為係前男友裝嘅 未解釋左

有咩？睇多次都睇唔到

挑釁嘅話 實在太戲劇性，如果神谷係山內殺嘅，咁佢戰力真係好高，男主次次出手都俾人壓制返（除左總一）。咁專業嘅殺手估計連殺男主都好容易。

我都唔覺有呢一句

btw 可能係我多心
#865會唔會係誤會咗跟蹤男係前男友
兩個人嚟㗎喎
唔覺得黑島會俾跟蹤男入去自己屋企

係冇呢句呀～
推理都唔識，不如睇恐怖片好過

點解仲未有第7集
求link

求 第7集link

第7集下星期一啦⋯⋯

第6集嘅楓林都有啦

google 頭幾個劇網都有

點解既 咩事呀
又停播？

我最諗唔通係黑島殺人動機
如果真係抽中美里，咁點解要放過奶奶，但係又隊冧吾朗呢

第7集未播咩

琴日個集好似係第6集

上上星期停播咪得s2第6話 (官方ig都話第16話)
計埋特別篇

最新一集出哂中字

預告好似燒到去黑島
忍仔佢2個好似迫問佢某d野 可能有關今集查佢男友

屌 自膠 原來最新就係第6
Sor9

自膠sorry

出左中字 gogogo

黑島肯定仲有嘢隱瞞住
但係咪boss就仲要睇下先

集集都会いたいよ好煩

但今集睇到個mk妹懷念浮田

果part 好odd...突然個個懷念自己愛既人

南眼濕濕唔知諗起邊個

會唔會佢愛人都係響類似事件到死

黑島真係似係boss
溝二階堂應該係想利用佢

點睇都唔止啦 又內臟又鐵籠又驚比警察拉
今集唔知埋d咩呢? 個大箱係兒嶋死個集出現過 但已知唔係兒嶋條屍

成間房都係哩啲case 應該係佢重視嘅人做咗試驗品比人殺

鋪咗成十集嘅田宮去查嘢都要背台詞,做乜鳩

上網睇過...302室係男女主角搬入去之前發生過一D事...唔知同南有無關係

會唔會其實佢愛人曾經棟大廈都發生過類似既事件
而箱入邊亦係類似既案件 只係無被大眾關注

如果咁講。我突然有個奇想

會唔會係之前發生過殺人案。
因為居民既冷漠，令件事淡左。
有人為左報復，就發起交換殺人+微笑殺人

下第一季有講女主去問佢個箱裝乜，佢話冰雕

今集起歌位同畫面做得好好喎
mk妹 肥差佬 兒嵨老公 追咗咁耐見到都眼濕濕

浮田大叔！！

上網check過呢個演員原來20幾年都係做變態/ 殺人魔角色

好想快啲睇到佢嘅房門之內

石神哲哉

302唔係俾尾野搞散左對夫婦咋咩
希望冇記錯

尾野搞散好似係303 302發生咩事好似仲未交代

加返條殺男友線俾黑島 開始唔夠時間解說

睇到依家
只接受黑島 田宮 或者竹中直人（真人）係boss

佢都唔係住係度邊有房門之內

佐野喎

Sor我以為講緊跟蹤狂

印象中久住同佐野好似冇交流過？
會唔會久住昏迷中途有醒過 發現佐野喺旁邊
因為我記得有人行入久住病房嘅情節出現過兩次
雖然後來話係妹尾同遼去探病
但可能其中一次係佐野

大家都覺得黑島就係boss 甚至黑島非係boss不可
但我就覺得如果黑島就係boss嘅話
嗯 合理嘅 不過都頗為失望

黑島喺所有案件都有不在場證據
即係話所有案件都係搵打手實行 例如山內同桜木
既然係搵打手嘅話 咁點解一定係黑島呢? 任何人都可以

再講就係動機
微笑殺手依家犯咗 赤池夫婦 浮田 児嶋 菜奈 神谷 命案
呢啲受害者唔似有關連
比較合理 亦都喺推理作品常見 嘅情況就係
微笑殺手本來只係打算殺赤池夫婦
但後來有人查到啲接近真相嘅線索 所以要殺人滅口
如果所有案件都係boss搵打手做嘅話
最簡單嘅方法應該係要個打手自首/自白+自殺
無需要殺咁多個無辜嘅人

關於尾野嘅行動模式好似有啲頭緒
原本以為佢只係鐘意搶人條仔
但今集佢好明顯想殺黑島

會唔會當佢覺得被拋棄
就會向女方動手？
所以菜奈...

諗住掟個mon就可以搞掂一個被推落路軌都無事嘅人?
尾野bb先無咁笨

我都相信就算砸得中
黑島最多都係再入醫院瞓多陣

要推黑島做幕後黑手既話 最好鋪排返佢動機係咩同點操作刀手
唔係既話其實都幾唔合理....總一都叫想睇人死個刻係點

二階堂算唔算最爽的角色之一

被尾野bb纏上=爽

點收尾

頂我都想聞西七個頭

我淨係記得跌咗嚿肉出來

303男主人唔識玩

都幾型吖

係愛既紋身

黑島 尾野 護士 個個都唔簡單
想知佢哋各自打緊咩算盤

點解會有竹中直人真人

第一集獨白係用竹中直人身份

彈幕全推斷黑島

演技“大爆發”

不如總結一下山內做過啲乜嘢

殺甲野 > 有可能但唔肯定
殺児嶋 > 有可能但唔肯定
寄児嶋隻腳 > 幾乎肯定
將児嶋條屍收埋喺凍肉工場 > 幾乎肯定
去甲野屋企偷名牌 > 有可能但唔肯定
送甲野名牌俾田宮 > 肯定
殺神谷 > 有可能但唔肯定

有仲無其他

美里 浮田呢

甲野好似有幕男主走向甲野 後面有個疑似內山既人行相反方向

美里同浮田諗唔起有咩嘢可以連到去山內
你諗唔諗到?

佢老婆? 東小姐?

所以唔記得台詞成日free flow
佢上次完左舞台劇都有咁同男主講

唔係宣傳技倆嚟咩

黑島：你哋一個二個都話我殺人 我依家就殺晒你哋

內山呀!!!!!

假設內山知美里比黑島抽到 + 浮田知黑島抽到美里而搵黑島
黑島指示佢代刀 / 內山出自保護女神心態黎 暗地裹代刀

有人p左light saber上去

一開始點解要殺赤池夫婦係關鍵, 如果只係順應個game, 一黎應該淨係殺美里? 二黎就算俾人發現左, 都係好似醫生咁on9帶過就可以, 點解要再下手殺人?
唯一解釋係佢鐘意殺人或暫殺開人 咁就符合上面有巴打估既, 呢個係連環殺手, 殺完一區到下一區, 所以南就係咁調查, 亦到解釋到點解boss有咁多幕後人幫手 :0) 因為佢根本就係慣犯 :0)
講到呢到我自己都覺得唔係好合理 :0)

係喎 內山先啱
要自膠

微笑殺手同交換殺人係有關係嘅
如果只係愉快殺人嘅話 無必要推動交換殺人

上面叫錯左 跟住全部跟左
不過無所謂啦都知講邊個

隨時殺nana既佢都有份 佢都係讀醫 有咁既知識
同埋一刀咁準砍神谷腳根再慢慢折磨咁醒 佢都有機會

咁可能boss就純粹係個慣犯, 跟住咁啱住户就玩交換殺人, 佢就好開心, 所以就真係殺左佢抽到個條友, 點知有d八公浮田阻q住曬, 咁就殺埋佢啦
之後又有八婆nana阻住, 就殺埋佢啦
哎呀殺完美里又見到原來美里抽到兒嶋, 咁就幫佢手殺埋啦
(咁兒嵨抽到咩呢)
個警官咁叻叻搵到係我, 等我殺埋你先
田宮都知d野喎, 不過見佢9up垃圾唔分類既人, 算佢啦唔搞佢啦
久住都知d野喎, 不過佢都扮失憶就算啦
個條on9 shota都估我唔到嫁啦, 咁好玩等我繼續由佢估啦

定係其實有住户見好玩, 所以自己同fd子開左第2條line玩?
eg 黑島又同佢大學d fd子玩, 包括左內山同護士

好想知田宮大叔個cam見到咩
下集預告黑島問佢:點解唔講得
佢又淆底表情

吓我完全唔覺佢有份

你就係兇手...
不服請踩我!!快!!快踩我!!!!

任揀

ALL!!!

仲有一隻腳

諗諗下仲有一隻

黎隻不了。

有無愛梨黑絲

一時間諗唔起邊集有close-up

我記得有集北川入兒嵨屋企搶番小空..
愛梨有份入去，個陣好似有黑絲

兒嶋無份玩

咪住先, 赤池抽中兒嶋 跟住就殺兒嵨,
咁係要赤池寫個條友死左先得, 但奶奶無死到

sor我都亂左
應該係兒嵨死左, 咁就要睇北川抽到咩
但北川都好識做咁扮係白紙, 或者係真啦, 咁所以就end左

但係奶奶又無死, 咁美里係唔駛殺人住

[日劇][含劇透] 輪到你了 (あなたの番です) 討論區 (3)

開定3先 爆po請移玉步

輪

到

你

了

あ

な

た

の番

で